[
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815495,
    "First Name": "Utilisateur 11447145",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Personnel administratif interministériel",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815495,
    "First Name": "Utilisateur 11447145",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815495,
    "First Name": "Utilisateur 11447145",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Skype|Zoom|Jitsi|Teams|Big Blue Button",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815495,
    "First Name": "Utilisateur 11447145",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "J'ai préféré Teams pour la qualité des communications notamment avec un grand nombre de participants",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815495,
    "First Name": "Utilisateur 11447145",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "6 à 10|11 à 25|Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815495,
    "First Name": "Utilisateur 11447145",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815495,
    "First Name": "Utilisateur 11447145",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815495,
    "First Name": "Utilisateur 11447145",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~À chaque fois|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~À chaque fois|Demander un code aux invités pour se connecter~À chaque fois|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~À chaque fois|Limiter le nombre de participants~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815495,
    "First Name": "Utilisateur 11447145",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Personnaliser le texte d'accueil~Souvent|Mettre un logo personnalisable~Rarement|Téléverser des documents à l'avance~Rarement|Définir une durée maximum de la réunion~Souvent|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815495,
    "First Name": "Utilisateur 11447145",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~Souvent|Tableau blanc~Rarement|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815495,
    "First Name": "Utilisateur 11447145",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les notes partagées~Rarement|Désactiver les tchats privés~Souvent|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Souvent|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Désactiver le tchat public~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815495,
    "First Name": "Utilisateur 11447145",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "J'ai besoin de rapidement comprendre ce que je peux faire dans l'outil. Un guide synthétique des usages serait un plus",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815495,
    "First Name": "Utilisateur 11447145",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815495,
    "First Name": "Utilisateur 11447145",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815495,
    "First Name": "Utilisateur 11447145",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Rarement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Rarement|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Rarement|Demander un code de connexion au modérateur~Rarement|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Rarement|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815495,
    "First Name": "Utilisateur 11447145",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815495,
    "First Name": "Utilisateur 11447145",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Oui! Faustine connait mon numéro",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815510,
    "First Name": "Utilisateur 11447207",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Personnel administratif interministériel",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815510,
    "First Name": "Utilisateur 11447207",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815510,
    "First Name": "Utilisateur 11447207",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Skype|Jitsi|Zoom|Big Blue Button|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "OVP, Lifestyle"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815510,
    "First Name": "Utilisateur 11447207",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815510,
    "First Name": "Utilisateur 11447207",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "6 à 10",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815510,
    "First Name": "Utilisateur 11447207",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815510,
    "First Name": "Utilisateur 11447207",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815510,
    "First Name": "Utilisateur 11447207",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Limiter le nombre de participants~Jamais|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Rarement|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Souvent|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Jamais|Demander un code aux invités pour se connecter~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815510,
    "First Name": "Utilisateur 11447207",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Personnaliser le texte d'accueil~Jamais|Téléverser des documents à l'avance~Occasionnallement|Définir une durée maximum de la réunion~Jamais|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Jamais|Mettre un logo personnalisable~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815510,
    "First Name": "Utilisateur 11447207",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Présentation de document (partage d'écran)~Souvent|Annotater le document partagé~Occasionnallement|Tableau blanc~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815510,
    "First Name": "Utilisateur 11447207",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les tchats privés~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Jamais|Désactiver les notes partagées~Jamais|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Jamais|Désactiver le tchat public~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815510,
    "First Name": "Utilisateur 11447207",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815510,
    "First Name": "Utilisateur 11447207",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815510,
    "First Name": "Utilisateur 11447207",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815510,
    "First Name": "Utilisateur 11447207",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815510,
    "First Name": "Utilisateur 11447207",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815510,
    "First Name": "Utilisateur 11447207",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815552,
    "First Name": "Utilisateur 11447523",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "CPC - Conseiller Pédagogique de Circonscription",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815552,
    "First Name": "Utilisateur 11447523",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815552,
    "First Name": "Utilisateur 11447523",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Zoom|Meet (google)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815552,
    "First Name": "Utilisateur 11447523",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "pas de préférence",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815552,
    "First Name": "Utilisateur 11447523",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815552,
    "First Name": "Utilisateur 11447523",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815552,
    "First Name": "Utilisateur 11447523",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815552,
    "First Name": "Utilisateur 11447523",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Limiter le nombre de participants~Souvent|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Occasionnallement|Demander un code aux invités pour se connecter~Souvent|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Occasionnallement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815552,
    "First Name": "Utilisateur 11447523",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Personnaliser le texte d'accueil~Occasionnallement|Définir une durée maximum de la réunion~Souvent|Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Occasionnallement|Mettre un logo personnalisable~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815552,
    "First Name": "Utilisateur 11447523",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~Souvent|Tableau blanc~Souvent|Présentation de document (partage d'écran)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815552,
    "First Name": "Utilisateur 11447523",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les notes partagées~Souvent|Désactiver le tchat public~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Occasionnallement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Occasionnallement|Désactiver les tchats privés~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815552,
    "First Name": "Utilisateur 11447523",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Aucune si la fonctionnalité \"modification partagée et partageable de documents partagés\" est possible. N'existait pas (à ma connaissance) dans le version de ZOOM que j'ai initié ou partagé, ni de google meets à laquelle j'ai assisté.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815552,
    "First Name": "Utilisateur 11447523",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815552,
    "First Name": "Utilisateur 11447523",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815552,
    "First Name": "Utilisateur 11447523",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~Souvent|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Souvent|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Occasionnallement|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Occasionnallement|Demander un code de connexion au modérateur~Rarement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815552,
    "First Name": "Utilisateur 11447523",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815552,
    "First Name": "Utilisateur 11447523",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815565,
    "First Name": "Utilisateur 11447575",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Personnel administratif Éducation nationale",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815565,
    "First Name": "Utilisateur 11447575",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815565,
    "First Name": "Utilisateur 11447575",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Teams|Zoom",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815565,
    "First Name": "Utilisateur 11447575",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Teams permet l'échange de documents et le partage d'écran de façon assez simple.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815565,
    "First Name": "Utilisateur 11447575",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "2 à 5|6 à 10",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815565,
    "First Name": "Utilisateur 11447575",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815565,
    "First Name": "Utilisateur 11447575",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815565,
    "First Name": "Utilisateur 11447575",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Souvent|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Rarement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Rarement|Limiter le nombre de participants~Rarement|Demander un code aux invités pour se connecter~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815565,
    "First Name": "Utilisateur 11447575",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Mettre un logo personnalisable~Jamais|Personnaliser le texte d'accueil~Rarement|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Jamais|Téléverser des documents à l'avance~Occasionnallement|Définir une durée maximum de la réunion~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815565,
    "First Name": "Utilisateur 11447575",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~Rarement|Tableau blanc~Rarement|Présentation de document (partage d'écran)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815565,
    "First Name": "Utilisateur 11447575",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Occasionnallement|Désactiver les tchats privés~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Occasionnallement|Désactiver le tchat public~Occasionnallement|Désactiver les notes partagées~Occasionnallement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815565,
    "First Name": "Utilisateur 11447575",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815565,
    "First Name": "Utilisateur 11447575",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815565,
    "First Name": "Utilisateur 11447575",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815565,
    "First Name": "Utilisateur 11447575",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815565,
    "First Name": "Utilisateur 11447575",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815565,
    "First Name": "Utilisateur 11447575",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815582,
    "First Name": "Utilisateur 11447616",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815582,
    "First Name": "Utilisateur 11447616",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815582,
    "First Name": "Utilisateur 11447616",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Zoom|Big Blue Button|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Classe virtuelle du CNED"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815582,
    "First Name": "Utilisateur 11447616",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Zoom : on peut afficher les webcams de plein de participants en même temps",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815582,
    "First Name": "Utilisateur 11447616",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "2 à 5|11 à 25|Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815582,
    "First Name": "Utilisateur 11447616",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 2nd cycle",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815582,
    "First Name": "Utilisateur 11447616",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815582,
    "First Name": "Utilisateur 11447616",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Occasionnallement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~À chaque fois|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Rarement|Demander un code aux invités pour se connecter~Occasionnallement|Limiter le nombre de participants~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815582,
    "First Name": "Utilisateur 11447616",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Mettre un logo personnalisable~Jamais|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Rarement|Définir une durée maximum de la réunion~Rarement|Personnaliser le texte d'accueil~Souvent|Téléverser des documents à l'avance~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815582,
    "First Name": "Utilisateur 11447616",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~À chaque fois|Annotater le document partagé~À chaque fois|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815582,
    "First Name": "Utilisateur 11447616",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Désactiver le tchat public~Occasionnallement|Désactiver les tchats privés~Souvent|Désactiver les notes partagées~Occasionnallement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815582,
    "First Name": "Utilisateur 11447616",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815582,
    "First Name": "Utilisateur 11447616",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815582,
    "First Name": "Utilisateur 11447616",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815582,
    "First Name": "Utilisateur 11447616",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815582,
    "First Name": "Utilisateur 11447616",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815582,
    "First Name": "Utilisateur 11447616",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "benoit.deguerville@ac-versailles.fr 0763096730",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815608,
    "First Name": "Utilisateur 11447682",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Enseignant vacataire en Université"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815608,
    "First Name": "Utilisateur 11447682",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815608,
    "First Name": "Utilisateur 11447682",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Meet (google)|Zoom|Teams|Big Blue Button|Skype",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815608,
    "First Name": "Utilisateur 11447682",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Zoom pour sa simplicité d'utilisation, son efficacité et son accessibilité.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815608,
    "First Name": "Utilisateur 11447682",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "2 à 5|Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815608,
    "First Name": "Utilisateur 11447682",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 3ème cycle|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815608,
    "First Name": "Utilisateur 11447682",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815608,
    "First Name": "Utilisateur 11447682",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Demander un code aux invités pour se connecter~Rarement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Rarement|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~À chaque fois|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent|Limiter le nombre de participants~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815608,
    "First Name": "Utilisateur 11447682",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Mettre un logo personnalisable~Occasionnallement|Personnaliser le texte d'accueil~Souvent|Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Rarement|Définir une durée maximum de la réunion~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815608,
    "First Name": "Utilisateur 11447682",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Annotater le document partagé~Occasionnallement|Tableau blanc~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815608,
    "First Name": "Utilisateur 11447682",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Souvent|Désactiver le tchat public~Rarement|Désactiver les tchats privés~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Rarement|Désactiver les notes partagées~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815608,
    "First Name": "Utilisateur 11447682",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Un service accessible (conforme RGAA) car j'anime des sessions de formation sur le sujet et de nombreux participants (mais également enseignants) sont concernés par l'accessibilité.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815608,
    "First Name": "Utilisateur 11447682",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815608,
    "First Name": "Utilisateur 11447682",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815608,
    "First Name": "Utilisateur 11447682",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815608,
    "First Name": "Utilisateur 11447682",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815608,
    "First Name": "Utilisateur 11447682",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815646,
    "First Name": "Utilisateur 11447851",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Personnel administratif Éducation nationale",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815646,
    "First Name": "Utilisateur 11447851",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815646,
    "First Name": "Utilisateur 11447851",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Big Blue Button|Jitsi",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815646,
    "First Name": "Utilisateur 11447851",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Bigbluebutton car il est respectue des données personnels il permet un usage via un simple navigateur aussi pas de logiciels tiers à installer",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815646,
    "First Name": "Utilisateur 11447851",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815646,
    "First Name": "Utilisateur 11447851",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815646,
    "First Name": "Utilisateur 11447851",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815646,
    "First Name": "Utilisateur 11447851",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Limiter le nombre de participants~Jamais|Demander un code aux invités pour se connecter~Occasionnallement|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Jamais|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Occasionnallement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815646,
    "First Name": "Utilisateur 11447851",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Occasionnallement|Personnaliser le texte d'accueil~Souvent|Mettre un logo personnalisable~Rarement|Définir une durée maximum de la réunion~Souvent|Téléverser des documents à l'avance~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815646,
    "First Name": "Utilisateur 11447851",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~Occasionnallement|Tableau blanc~Souvent|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815646,
    "First Name": "Utilisateur 11447851",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les notes partagées~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Souvent|Désactiver les tchats privés~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Désactiver le tchat public~Jamais|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815646,
    "First Name": "Utilisateur 11447851",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815646,
    "First Name": "Utilisateur 11447851",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815646,
    "First Name": "Utilisateur 11447851",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815646,
    "First Name": "Utilisateur 11447851",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Rarement|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Rarement|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Rarement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Rarement|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Rarement|Demander un code de connexion au modérateur~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815646,
    "First Name": "Utilisateur 11447851",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815646,
    "First Name": "Utilisateur 11447851",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815691,
    "First Name": "Utilisateur 11447915",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 1er degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815691,
    "First Name": "Utilisateur 11447915",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815691,
    "First Name": "Utilisateur 11447915",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Big Blue Button|Teams",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815691,
    "First Name": "Utilisateur 11447915",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Teams, pour l'ergonomie générale et la qualité sur les faibles connexions",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815691,
    "First Name": "Utilisateur 11447915",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "6 à 10",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815691,
    "First Name": "Utilisateur 11447915",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815691,
    "First Name": "Utilisateur 11447915",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815691,
    "First Name": "Utilisateur 11447915",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Souvent|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Rarement|Limiter le nombre de participants~Rarement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Rarement|Demander un code aux invités pour se connecter~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815691,
    "First Name": "Utilisateur 11447915",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Mettre un logo personnalisable~Souvent|Définir une durée maximum de la réunion~Occasionnallement|Téléverser des documents à l'avance~À chaque fois|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Occasionnallement|Personnaliser le texte d'accueil~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815691,
    "First Name": "Utilisateur 11447915",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Présentation de document (partage d'écran)~Souvent|Tableau blanc~Souvent|Annotater le document partagé~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815691,
    "First Name": "Utilisateur 11447915",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les notes partagées~Rarement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Jamais|Désactiver les tchats privés~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Désactiver le tchat public~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815691,
    "First Name": "Utilisateur 11447915",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815691,
    "First Name": "Utilisateur 11447915",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815691,
    "First Name": "Utilisateur 11447915",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815691,
    "First Name": "Utilisateur 11447915",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Rarement|Demander un code de connexion au modérateur~Rarement|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Jamais|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Souvent|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~À chaque fois|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815691,
    "First Name": "Utilisateur 11447915",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815691,
    "First Name": "Utilisateur 11447915",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815700,
    "First Name": "Utilisateur 11447937",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "formateur d'adultes à l'éducation nationale"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815700,
    "First Name": "Utilisateur 11447937",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815700,
    "First Name": "Utilisateur 11447937",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Big Blue Button|Teams|Jitsi|Skype|Zoom|Meet (google)|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "via"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815700,
    "First Name": "Utilisateur 11447937",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "La préférence est à évaluer au regard des usages. Classilio est BBB sont tes performants pour une modalité classe virtuelle, jitsi meet me plus efficace pour des situations d'entretien en tête à tête ou de la régulation en petits groupes",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815700,
    "First Name": "Utilisateur 11447937",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "11 à 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815700,
    "First Name": "Utilisateur 11447937",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815700,
    "First Name": "Utilisateur 11447937",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815700,
    "First Name": "Utilisateur 11447937",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Limiter le nombre de participants~À chaque fois|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Jamais|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Occasionnallement|Demander un code aux invités pour se connecter~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815700,
    "First Name": "Utilisateur 11447937",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Personnaliser le texte d'accueil~À chaque fois|Mettre un logo personnalisable~À chaque fois|Définir une durée maximum de la réunion~À chaque fois|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Jamais|Téléverser des documents à l'avance~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815700,
    "First Name": "Utilisateur 11447937",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~Souvent|Tableau blanc~Souvent|Présentation de document (partage d'écran)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815700,
    "First Name": "Utilisateur 11447937",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver le tchat public~Occasionnallement|Désactiver les notes partagées~Occasionnallement|Désactiver les tchats privés~Souvent|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Souvent|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815700,
    "First Name": "Utilisateur 11447937",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "- envoi d'invitation - plusieurs animateurs - sondages pré enregistrés",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815700,
    "First Name": "Utilisateur 11447937",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815700,
    "First Name": "Utilisateur 11447937",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815700,
    "First Name": "Utilisateur 11447937",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Demander un code de connexion au modérateur~Jamais|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Souvent|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Souvent|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Souvent|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Souvent|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815700,
    "First Name": "Utilisateur 11447937",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815700,
    "First Name": "Utilisateur 11447937",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Elsa.matilla@ac-versailles.fr",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815713,
    "First Name": "Utilisateur 11448036",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Personnel administratif Éducation nationale",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815713,
    "First Name": "Utilisateur 11448036",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815713,
    "First Name": "Utilisateur 11448036",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Big Blue Button|Jitsi|Teams|Zoom|Skype",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815713,
    "First Name": "Utilisateur 11448036",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "BigBlueButton au regard de l’ensemble des fonctionnalités offertes.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815713,
    "First Name": "Utilisateur 11448036",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815713,
    "First Name": "Utilisateur 11448036",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815713,
    "First Name": "Utilisateur 11448036",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815713,
    "First Name": "Utilisateur 11448036",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Occasionnallement|Demander un code aux invités pour se connecter~Occasionnallement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Jamais|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Souvent|Limiter le nombre de participants~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815713,
    "First Name": "Utilisateur 11448036",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Mettre un logo personnalisable~Jamais|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Jamais|Définir une durée maximum de la réunion~Jamais|Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Personnaliser le texte d'accueil~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815713,
    "First Name": "Utilisateur 11448036",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~Rarement|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Tableau blanc~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815713,
    "First Name": "Utilisateur 11448036",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Occasionnallement|Désactiver les tchats privés~Jamais|Désactiver les notes partagées~Jamais|Désactiver le tchat public~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815713,
    "First Name": "Utilisateur 11448036",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815713,
    "First Name": "Utilisateur 11448036",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815713,
    "First Name": "Utilisateur 11448036",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815713,
    "First Name": "Utilisateur 11448036",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Occasionnallement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Occasionnallement|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Rarement|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Rarement|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Occasionnallement|Demander un code de connexion au modérateur~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815713,
    "First Name": "Utilisateur 11448036",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815713,
    "First Name": "Utilisateur 11448036",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815737,
    "First Name": "Utilisateur 11448095",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815737,
    "First Name": "Utilisateur 11448095",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815737,
    "First Name": "Utilisateur 11448095",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Teams|Zoom|Big Blue Button|Skype|Jitsi|Meet (google)|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Via"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815737,
    "First Name": "Utilisateur 11448095",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "BigBlueButton: - simple à prendre en main - multi-plateformes - sans incompatibilité connue parmi mes interlocuteurs, contrairement à tous les autres outils (problèmes techniques ou respect RGPD)",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815737,
    "First Name": "Utilisateur 11448095",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "6 à 10|Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815737,
    "First Name": "Utilisateur 11448095",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815737,
    "First Name": "Utilisateur 11448095",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815737,
    "First Name": "Utilisateur 11448095",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Demander un code aux invités pour se connecter~Occasionnallement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Occasionnallement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Occasionnallement|Limiter le nombre de participants~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815737,
    "First Name": "Utilisateur 11448095",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Mettre un logo personnalisable~Occasionnallement|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Occasionnallement|Définir une durée maximum de la réunion~Occasionnallement|Personnaliser le texte d'accueil~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815737,
    "First Name": "Utilisateur 11448095",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Présentation de document (partage d'écran)~Souvent|Tableau blanc~Occasionnallement|Annotater le document partagé~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815737,
    "First Name": "Utilisateur 11448095",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les notes partagées~Occasionnallement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Occasionnallement|Désactiver les tchats privés~Occasionnallement|Désactiver le tchat public~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815737,
    "First Name": "Utilisateur 11448095",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815737,
    "First Name": "Utilisateur 11448095",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815737,
    "First Name": "Utilisateur 11448095",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815737,
    "First Name": "Utilisateur 11448095",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~À chaque fois|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~À chaque fois|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~À chaque fois|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Souvent|Demander un code de connexion au modérateur~Occasionnallement|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Souvent|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815737,
    "First Name": "Utilisateur 11448095",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "La fiabilité et la disponibilité du service l'emportent bien évidemment sur le détail des fonctionnalités souhaitées ! (Faible latence, utilisation de ports non filtrés dans les établissements...) La possibilité d'enregistrement n'est pas essentielle si elle est fortement consommatrice de ressources, dans le contexte d'une grande négligence générale des utilisateurs vis-à-vis de la protection des données personnelles...",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815737,
    "First Name": "Utilisateur 11448095",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "michel.mugnier@ac-normandie.fr 0232089103",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815742,
    "First Name": "Utilisateur 11448113",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "ERUN - Enseignants Référent pour les Usages du Numérique",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815742,
    "First Name": "Utilisateur 11448113",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815742,
    "First Name": "Utilisateur 11448113",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Meet (google)|Teams|Big Blue Button|Jitsi|Zoom",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815742,
    "First Name": "Utilisateur 11448113",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815742,
    "First Name": "Utilisateur 11448113",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "6 à 10",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815742,
    "First Name": "Utilisateur 11448113",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 2nd cycle",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815742,
    "First Name": "Utilisateur 11448113",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815742,
    "First Name": "Utilisateur 11448113",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Limiter le nombre de participants~Souvent|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Occasionnallement|Demander un code aux invités pour se connecter~Souvent|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Souvent|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815742,
    "First Name": "Utilisateur 11448113",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Occasionnallement|Définir une durée maximum de la réunion~Rarement|Personnaliser le texte d'accueil~Occasionnallement|Mettre un logo personnalisable~Rarement|Téléverser des documents à l'avance~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815742,
    "First Name": "Utilisateur 11448113",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Présentation de document (partage d'écran)~Rarement|Annotater le document partagé~Occasionnallement|Tableau blanc~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815742,
    "First Name": "Utilisateur 11448113",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Occasionnallement|Désactiver les notes partagées~Rarement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Occasionnallement|Désactiver les tchats privés~Rarement|Désactiver le tchat public~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815742,
    "First Name": "Utilisateur 11448113",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815742,
    "First Name": "Utilisateur 11448113",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815742,
    "First Name": "Utilisateur 11448113",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815742,
    "First Name": "Utilisateur 11448113",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815742,
    "First Name": "Utilisateur 11448113",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815742,
    "First Name": "Utilisateur 11448113",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815755,
    "First Name": "Utilisateur 11448133",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815755,
    "First Name": "Utilisateur 11448133",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815755,
    "First Name": "Utilisateur 11448133",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Blackboard collaborate"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815755,
    "First Name": "Utilisateur 11448133",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815755,
    "First Name": "Utilisateur 11448133",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "11 à 25|Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815755,
    "First Name": "Utilisateur 11448133",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815755,
    "First Name": "Utilisateur 11448133",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815755,
    "First Name": "Utilisateur 11448133",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Jamais|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Jamais|Demander un code aux invités pour se connecter~Jamais|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Jamais|Limiter le nombre de participants~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815755,
    "First Name": "Utilisateur 11448133",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Téléverser des documents à l'avance~Jamais|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Jamais|Mettre un logo personnalisable~Jamais|Personnaliser le texte d'accueil~Jamais|Définir une durée maximum de la réunion~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815755,
    "First Name": "Utilisateur 11448133",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~Jamais|Tableau blanc~Jamais|Présentation de document (partage d'écran)~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815755,
    "First Name": "Utilisateur 11448133",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les notes partagées~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Jamais|Désactiver le tchat public~Jamais|Désactiver les tchats privés~Jamais|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815755,
    "First Name": "Utilisateur 11448133",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815755,
    "First Name": "Utilisateur 11448133",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815755,
    "First Name": "Utilisateur 11448133",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815755,
    "First Name": "Utilisateur 11448133",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815755,
    "First Name": "Utilisateur 11448133",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815755,
    "First Name": "Utilisateur 11448133",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815819,
    "First Name": "Utilisateur 11448331",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "ERUN - Enseignants Référent pour les Usages du Numérique",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815819,
    "First Name": "Utilisateur 11448331",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815819,
    "First Name": "Utilisateur 11448331",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Big Blue Button|Jitsi|Teams|Zoom",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815819,
    "First Name": "Utilisateur 11448331",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Zoom. Possibilité d'accueillir jusque 100 personnes, Simple à lancer et surtout très stable",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815819,
    "First Name": "Utilisateur 11448331",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815819,
    "First Name": "Utilisateur 11448331",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 1er cycle|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815819,
    "First Name": "Utilisateur 11448331",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815819,
    "First Name": "Utilisateur 11448331",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Occasionnallement|Limiter le nombre de participants~Souvent|Demander un code aux invités pour se connecter~À chaque fois|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~À chaque fois|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815819,
    "First Name": "Utilisateur 11448331",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Mettre un logo personnalisable~Rarement|Personnaliser le texte d'accueil~Rarement|Définir une durée maximum de la réunion~Rarement|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~À chaque fois|Téléverser des documents à l'avance~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815819,
    "First Name": "Utilisateur 11448331",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~Souvent|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Annotater le document partagé~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815819,
    "First Name": "Utilisateur 11448331",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Jamais|Désactiver les tchats privés~Rarement|Désactiver les notes partagées~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Désactiver le tchat public~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815819,
    "First Name": "Utilisateur 11448331",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815819,
    "First Name": "Utilisateur 11448331",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815819,
    "First Name": "Utilisateur 11448331",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815819,
    "First Name": "Utilisateur 11448331",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815819,
    "First Name": "Utilisateur 11448331",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815819,
    "First Name": "Utilisateur 11448331",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815827,
    "First Name": "Utilisateur 11448351",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Personnel enseignement supérieur agricole appui à l'enseignement secondaire agricole"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815827,
    "First Name": "Utilisateur 11448351",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815827,
    "First Name": "Utilisateur 11448351",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Jitsi|Skype|Zoom|Meet (google)|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "BlackBoard (classe virtuelle) Scopia (Rénater)"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815827,
    "First Name": "Utilisateur 11448351",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "2 choix Facilité pour tout utilisateur = jitsi (1 adresse communiquée aux participants, accès facilité) Multi options = Scopia qui permet la connexion \"vraie\" visio + web conférence + participant au téléphone (mais du coup, un peu plus complexe avec installation d'un client)",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815827,
    "First Name": "Utilisateur 11448351",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "6 à 10",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815827,
    "First Name": "Utilisateur 11448351",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815827,
    "First Name": "Utilisateur 11448351",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815827,
    "First Name": "Utilisateur 11448351",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Occasionnallement|Demander un code aux invités pour se connecter~Jamais|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Jamais|Limiter le nombre de participants~Jamais|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815827,
    "First Name": "Utilisateur 11448351",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Jamais|Mettre un logo personnalisable~Occasionnallement|Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Personnaliser le texte d'accueil~Jamais|Définir une durée maximum de la réunion~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815827,
    "First Name": "Utilisateur 11448351",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Annotater le document partagé~À chaque fois|Tableau blanc~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815827,
    "First Name": "Utilisateur 11448351",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les notes partagées~Jamais|Désactiver le tchat public~Jamais|Désactiver les tchats privés~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~À chaque fois|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Jamais|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815827,
    "First Name": "Utilisateur 11448351",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815827,
    "First Name": "Utilisateur 11448351",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815827,
    "First Name": "Utilisateur 11448351",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815827,
    "First Name": "Utilisateur 11448351",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Occasionnallement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Occasionnallement|Demander un code de connexion au modérateur~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Rarement|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~Souvent|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Rarement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815827,
    "First Name": "Utilisateur 11448351",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815827,
    "First Name": "Utilisateur 11448351",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "marie.soleilhet@agriculture.gouv.fr 0415480019",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815836,
    "First Name": "Utilisateur 11454382",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Personnel administratif interministériel",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815836,
    "First Name": "Utilisateur 11454382",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815836,
    "First Name": "Utilisateur 11454382",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Jitsi|Zoom|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Livestorm, webconf de l'état, lifesize, starleaf"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815836,
    "First Name": "Utilisateur 11454382",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Zoom Stable confortable fait oublier la technique pour se concentrer sur le fond",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815836,
    "First Name": "Utilisateur 11454382",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "11 à 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815836,
    "First Name": "Utilisateur 11454382",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815836,
    "First Name": "Utilisateur 11454382",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815836,
    "First Name": "Utilisateur 11454382",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Rarement|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Occasionnallement|Demander un code aux invités pour se connecter~Rarement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent|Limiter le nombre de participants~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815836,
    "First Name": "Utilisateur 11454382",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Définir une durée maximum de la réunion~Occasionnallement|Mettre un logo personnalisable~À chaque fois|Personnaliser le texte d'accueil~À chaque fois|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815836,
    "First Name": "Utilisateur 11454382",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~Occasionnallement|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Tableau blanc~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815836,
    "First Name": "Utilisateur 11454382",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les tchats privés~Souvent|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Jamais|Désactiver les notes partagées~Occasionnallement|Désactiver le tchat public~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Occasionnallement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815836,
    "First Name": "Utilisateur 11454382",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Partage de pages web",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815836,
    "First Name": "Utilisateur 11454382",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815836,
    "First Name": "Utilisateur 11454382",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815836,
    "First Name": "Utilisateur 11454382",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Demander un code de connexion au modérateur~Occasionnallement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Souvent|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Jamais|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Jamais|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Jamais|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815836,
    "First Name": "Utilisateur 11454382",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Besoin de stabilité et de réseau assez solide pour éviter les connexions réseaux",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815836,
    "First Name": "Utilisateur 11454382",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815844,
    "First Name": "Utilisateur 11454651",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815844,
    "First Name": "Utilisateur 11454651",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815844,
    "First Name": "Utilisateur 11454651",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Teams|Zoom|Meet (google)|Jitsi",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815844,
    "First Name": "Utilisateur 11454651",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Teams pour facilité d'accès et de création des conf et sécurité des accès aux conférences",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815844,
    "First Name": "Utilisateur 11454651",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815844,
    "First Name": "Utilisateur 11454651",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815844,
    "First Name": "Utilisateur 11454651",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815844,
    "First Name": "Utilisateur 11454651",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Limiter le nombre de participants~Souvent|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Occasionnallement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Souvent|Demander un code aux invités pour se connecter~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815844,
    "First Name": "Utilisateur 11454651",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Occasionnallement|Mettre un logo personnalisable~Souvent|Définir une durée maximum de la réunion~Souvent|Personnaliser le texte d'accueil~Souvent|Téléverser des documents à l'avance~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815844,
    "First Name": "Utilisateur 11454651",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Tableau blanc~À chaque fois|Annotater le document partagé~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815844,
    "First Name": "Utilisateur 11454651",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver le tchat public~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~À chaque fois|Désactiver les notes partagées~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~À chaque fois|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Jamais|Désactiver les tchats privés~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815844,
    "First Name": "Utilisateur 11454651",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Non",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815844,
    "First Name": "Utilisateur 11454651",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815844,
    "First Name": "Utilisateur 11454651",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815844,
    "First Name": "Utilisateur 11454651",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Rarement|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~À chaque fois|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Rarement|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Occasionnallement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Occasionnallement|Demander un code de connexion au modérateur~Rarement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815844,
    "First Name": "Utilisateur 11454651",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Non",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815844,
    "First Name": "Utilisateur 11454651",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Laurence.drouelle@ac-paris.fr 06 08 09 95 62",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815877,
    "First Name": "Utilisateur 11454814",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Personnel administratif Éducation nationale",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815877,
    "First Name": "Utilisateur 11454814",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815877,
    "First Name": "Utilisateur 11454814",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Skype|Teams|Jitsi|Meet (google)|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "via"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815877,
    "First Name": "Utilisateur 11454814",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Jitsi Efficacité, simplicité Mais efficacité \"professionnelle\" et respect d'un cadre plutôt côté Teams. Ou même Via, mais des difficultés de stabilité dans les moments de forte charge",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815877,
    "First Name": "Utilisateur 11454814",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Une|2 à 5|6 à 10|11 à 25|Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815877,
    "First Name": "Utilisateur 11454814",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815877,
    "First Name": "Utilisateur 11454814",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815877,
    "First Name": "Utilisateur 11454814",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Demander un code aux invités pour se connecter~Souvent|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Occasionnallement|Limiter le nombre de participants~Rarement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815877,
    "First Name": "Utilisateur 11454814",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Occasionnallement|Personnaliser le texte d'accueil~À chaque fois|Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Mettre un logo personnalisable~Occasionnallement|Définir une durée maximum de la réunion~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815877,
    "First Name": "Utilisateur 11454814",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Tableau blanc~À chaque fois|Annotater le document partagé~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815877,
    "First Name": "Utilisateur 11454814",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les notes partagées~Souvent|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~À chaque fois|Désactiver le tchat public~Souvent|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Souvent|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Souvent|Désactiver les tchats privés~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815877,
    "First Name": "Utilisateur 11454814",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Documents collaboratifs exportables dans un format ouvert",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815877,
    "First Name": "Utilisateur 11454814",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815877,
    "First Name": "Utilisateur 11454814",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815877,
    "First Name": "Utilisateur 11454814",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Souvent|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~Souvent|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Occasionnallement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Souvent|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Souvent|Demander un code de connexion au modérateur~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815877,
    "First Name": "Utilisateur 11454814",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815877,
    "First Name": "Utilisateur 11454814",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815889,
    "First Name": "Utilisateur 11454833",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815889,
    "First Name": "Utilisateur 11454833",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815889,
    "First Name": "Utilisateur 11454833",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Jitsi|Zoom|Skype|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "VIA, Classe virtuelle, WhatsApp"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815889,
    "First Name": "Utilisateur 11454833",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "VIA parce que je le connais bien",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815889,
    "First Name": "Utilisateur 11454833",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "2 à 5|6 à 10|11 à 25|Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815889,
    "First Name": "Utilisateur 11454833",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815889,
    "First Name": "Utilisateur 11454833",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815889,
    "First Name": "Utilisateur 11454833",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Demander un code aux invités pour se connecter~Occasionnallement|Limiter le nombre de participants~Rarement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Rarement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815889,
    "First Name": "Utilisateur 11454833",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Définir une durée maximum de la réunion~À chaque fois|Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Mettre un logo personnalisable~Occasionnallement|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Occasionnallement|Personnaliser le texte d'accueil~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815889,
    "First Name": "Utilisateur 11454833",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~Occasionnallement|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Tableau blanc~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815889,
    "First Name": "Utilisateur 11454833",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Rarement|Désactiver les tchats privés~Rarement|Désactiver les notes partagées~Rarement|Désactiver le tchat public~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815889,
    "First Name": "Utilisateur 11454833",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815889,
    "First Name": "Utilisateur 11454833",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815889,
    "First Name": "Utilisateur 11454833",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815889,
    "First Name": "Utilisateur 11454833",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815889,
    "First Name": "Utilisateur 11454833",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815889,
    "First Name": "Utilisateur 11454833",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815898,
    "First Name": "Utilisateur 11461896",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "ERUN - Enseignants Référent pour les Usages du Numérique",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815898,
    "First Name": "Utilisateur 11461896",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815898,
    "First Name": "Utilisateur 11461896",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Jitsi|Big Blue Button|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "via"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815898,
    "First Name": "Utilisateur 11461896",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Jitsi. C'est un outil libre et convivial. BBB manque de convivialité bien qu'il offre des fonctionnalités supplémentaires très intéressantes",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815898,
    "First Name": "Utilisateur 11461896",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "11 à 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815898,
    "First Name": "Utilisateur 11461896",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815898,
    "First Name": "Utilisateur 11461896",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815898,
    "First Name": "Utilisateur 11461896",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent|Demander un code aux invités pour se connecter~Souvent|Limiter le nombre de participants~Souvent|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Souvent|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815898,
    "First Name": "Utilisateur 11461896",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Définir une durée maximum de la réunion~Jamais|Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Personnaliser le texte d'accueil~Souvent|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Souvent|Mettre un logo personnalisable~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815898,
    "First Name": "Utilisateur 11461896",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~À chaque fois|Tableau blanc~À chaque fois|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815898,
    "First Name": "Utilisateur 11461896",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les tchats privés~Rarement|Désactiver les notes partagées~Rarement|Désactiver le tchat public~Occasionnallement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~À chaque fois|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815898,
    "First Name": "Utilisateur 11461896",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815898,
    "First Name": "Utilisateur 11461896",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815898,
    "First Name": "Utilisateur 11461896",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815898,
    "First Name": "Utilisateur 11461896",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815898,
    "First Name": "Utilisateur 11461896",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815898,
    "First Name": "Utilisateur 11461896",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815907,
    "First Name": "Utilisateur 11461910",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "ERUN - Enseignants Référent pour les Usages du Numérique",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815907,
    "First Name": "Utilisateur 11461910",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815907,
    "First Name": "Utilisateur 11461910",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Jitsi",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815907,
    "First Name": "Utilisateur 11461910",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "J'évite les solutions numériques des GAFA et consœurs.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815907,
    "First Name": "Utilisateur 11461910",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "6 à 10|11 à 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815907,
    "First Name": "Utilisateur 11461910",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815907,
    "First Name": "Utilisateur 11461910",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815907,
    "First Name": "Utilisateur 11461910",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Jamais|Demander un code aux invités pour se connecter~Jamais|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Jamais|Limiter le nombre de participants~Occasionnallement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815907,
    "First Name": "Utilisateur 11461910",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Définir une durée maximum de la réunion~Jamais|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Rarement|Personnaliser le texte d'accueil~Rarement|Mettre un logo personnalisable~Jamais|Téléverser des documents à l'avance~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815907,
    "First Name": "Utilisateur 11461910",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~Occasionnallement|Annotater le document partagé~Occasionnallement|Présentation de document (partage d'écran)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815907,
    "First Name": "Utilisateur 11461910",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Désactiver les tchats privés~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Souvent|Désactiver le tchat public~Jamais|Désactiver les notes partagées~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815907,
    "First Name": "Utilisateur 11461910",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815907,
    "First Name": "Utilisateur 11461910",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815907,
    "First Name": "Utilisateur 11461910",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815907,
    "First Name": "Utilisateur 11461910",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Occasionnallement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Souvent|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Souvent|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Rarement|Demander un code de connexion au modérateur~Rarement|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Rarement|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815907,
    "First Name": "Utilisateur 11461910",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815907,
    "First Name": "Utilisateur 11461910",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815932,
    "First Name": "Utilisateur 11461955",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "ERUN - Enseignants Référent pour les Usages du Numérique",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815932,
    "First Name": "Utilisateur 11461955",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815932,
    "First Name": "Utilisateur 11461955",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Meet (google)|Zoom|Jitsi|Teams|Big Blue Button",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815932,
    "First Name": "Utilisateur 11461955",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Zoom car c'est le seul qui nous a offert une qualité image et son à chaque utilisation",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815932,
    "First Name": "Utilisateur 11461955",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "6 à 10|11 à 25|Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815932,
    "First Name": "Utilisateur 11461955",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815932,
    "First Name": "Utilisateur 11461955",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815932,
    "First Name": "Utilisateur 11461955",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Occasionnallement|Limiter le nombre de participants~Jamais|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Jamais|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Jamais|Demander un code aux invités pour se connecter~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815932,
    "First Name": "Utilisateur 11461955",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Téléverser des documents à l'avance~Occasionnallement|Mettre un logo personnalisable~Souvent|Définir une durée maximum de la réunion~Occasionnallement|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Rarement|Personnaliser le texte d'accueil~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815932,
    "First Name": "Utilisateur 11461955",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~À chaque fois|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Tableau blanc~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815932,
    "First Name": "Utilisateur 11461955",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~À chaque fois|Désactiver les notes partagées~Souvent|Désactiver le tchat public~Souvent|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~À chaque fois|Désactiver les tchats privés~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815932,
    "First Name": "Utilisateur 11461955",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Un outil SIMPLE à paramétrer et à rejoindre pour les participants.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815932,
    "First Name": "Utilisateur 11461955",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815932,
    "First Name": "Utilisateur 11461955",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815932,
    "First Name": "Utilisateur 11461955",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Souvent|Demander un code de connexion au modérateur~Souvent|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Souvent|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Souvent|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Souvent|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~Souvent|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815932,
    "First Name": "Utilisateur 11461955",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815932,
    "First Name": "Utilisateur 11461955",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815935,
    "First Name": "Utilisateur 11461965",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815935,
    "First Name": "Utilisateur 11461965",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815935,
    "First Name": "Utilisateur 11461965",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Skype|Big Blue Button|Jitsi|Zoom|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Videodiff Via"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815935,
    "First Name": "Utilisateur 11461965",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Il y a la question du pourquoi et la question de la compatibilité RGPD. Des outils non RGPD sont très simples et fonctionnels comme Zoom mais on peut très bien s'accommoder de BBB qui est plutôt intéressant",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815935,
    "First Name": "Utilisateur 11461965",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815935,
    "First Name": "Utilisateur 11461965",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815935,
    "First Name": "Utilisateur 11461965",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815935,
    "First Name": "Utilisateur 11461965",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Souvent|Limiter le nombre de participants~Rarement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Occasionnallement|Demander un code aux invités pour se connecter~Occasionnallement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815935,
    "First Name": "Utilisateur 11461965",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Mettre un logo personnalisable~Rarement|Définir une durée maximum de la réunion~Occasionnallement|Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Occasionnallement|Personnaliser le texte d'accueil~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815935,
    "First Name": "Utilisateur 11461965",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~Occasionnallement|Annotater le document partagé~Occasionnallement|Présentation de document (partage d'écran)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815935,
    "First Name": "Utilisateur 11461965",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver le tchat public~Rarement|Désactiver les tchats privés~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Occasionnallement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Occasionnallement|Désactiver les notes partagées~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815935,
    "First Name": "Utilisateur 11461965",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "L'Interfaçage possible avec l'ENT",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815935,
    "First Name": "Utilisateur 11461965",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815935,
    "First Name": "Utilisateur 11461965",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815935,
    "First Name": "Utilisateur 11461965",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~Occasionnallement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Occasionnallement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Occasionnallement|Demander un code de connexion au modérateur~Rarement|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815935,
    "First Name": "Utilisateur 11461965",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815935,
    "First Name": "Utilisateur 11461965",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "philippe.bernier@ac-rennes.fr",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815958,
    "First Name": "Utilisateur 11468132",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "IEN - Inspecteur de l'Éducation nationale",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815958,
    "First Name": "Utilisateur 11468132",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815958,
    "First Name": "Utilisateur 11468132",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Teams|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Via"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815958,
    "First Name": "Utilisateur 11468132",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Via",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815958,
    "First Name": "Utilisateur 11468132",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815958,
    "First Name": "Utilisateur 11468132",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815958,
    "First Name": "Utilisateur 11468132",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815958,
    "First Name": "Utilisateur 11468132",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Limiter le nombre de participants~Souvent|Demander un code aux invités pour se connecter~Occasionnallement|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Occasionnallement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Souvent|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815958,
    "First Name": "Utilisateur 11468132",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Mettre un logo personnalisable~Souvent|Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Souvent|Définir une durée maximum de la réunion~Rarement|Personnaliser le texte d'accueil~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815958,
    "First Name": "Utilisateur 11468132",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~Souvent|Présentation de document (partage d'écran)~Souvent|Tableau blanc~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815958,
    "First Name": "Utilisateur 11468132",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver le tchat public~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Occasionnallement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Occasionnallement|Désactiver les notes partagées~Occasionnallement|Désactiver les tchats privés~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815958,
    "First Name": "Utilisateur 11468132",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Augmenter le nombre de participants avec fiabilité de la connexion",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815958,
    "First Name": "Utilisateur 11468132",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815958,
    "First Name": "Utilisateur 11468132",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815958,
    "First Name": "Utilisateur 11468132",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Souvent|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Souvent|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Souvent|Demander un code de connexion au modérateur~Souvent|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~Souvent|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815958,
    "First Name": "Utilisateur 11468132",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815958,
    "First Name": "Utilisateur 11468132",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815965,
    "First Name": "Utilisateur 11468143",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "ERUN - Enseignants Référent pour les Usages du Numérique",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815965,
    "First Name": "Utilisateur 11468143",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815965,
    "First Name": "Utilisateur 11468143",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Skype|Zoom|Meet (google)|Jitsi|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "classe via + classe virtuelle du CNED"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815965,
    "First Name": "Utilisateur 11468143",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Zoom pour sa simplicité d'utilisation de même pour jitsi pour garder un lien avec mes collègues",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815965,
    "First Name": "Utilisateur 11468143",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "2 à 5|6 à 10",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815965,
    "First Name": "Utilisateur 11468143",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 1er cycle",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815965,
    "First Name": "Utilisateur 11468143",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815965,
    "First Name": "Utilisateur 11468143",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Demander un code aux invités pour se connecter~Souvent|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Rarement|Limiter le nombre de participants~À chaque fois|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Jamais|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815965,
    "First Name": "Utilisateur 11468143",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Personnaliser le texte d'accueil~À chaque fois|Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Définir une durée maximum de la réunion~À chaque fois|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Jamais|Mettre un logo personnalisable~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815965,
    "First Name": "Utilisateur 11468143",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~À chaque fois|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Annotater le document partagé~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815965,
    "First Name": "Utilisateur 11468143",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~À chaque fois|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~À chaque fois|Désactiver les notes partagées~Occasionnallement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Rarement|Désactiver le tchat public~Jamais|Désactiver les tchats privés~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815965,
    "First Name": "Utilisateur 11468143",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "possibilités d'avoir un outil où le nombres de caméra activées soient plus grand sans rencontrer des problèmes de connexions",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815965,
    "First Name": "Utilisateur 11468143",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815965,
    "First Name": "Utilisateur 11468143",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815965,
    "First Name": "Utilisateur 11468143",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~À chaque fois|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Jamais|Demander un code de connexion au modérateur~Jamais|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Souvent|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~À chaque fois|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~À chaque fois|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815965,
    "First Name": "Utilisateur 11468143",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815965,
    "First Name": "Utilisateur 11468143",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815985,
    "First Name": "Utilisateur 11468359",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "ERUN - Enseignants Référent pour les Usages du Numérique",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815985,
    "First Name": "Utilisateur 11468359",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815985,
    "First Name": "Utilisateur 11468359",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Meet (google)|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Classe Via M@gistère et classe Cned"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815985,
    "First Name": "Utilisateur 11468359",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "La classe du cned : facile à prendre en main, de nombreux outils de partage, un tableau,des groupes, possibilité de passer par le téléphone, environnement graphique simple et efficace",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815985,
    "First Name": "Utilisateur 11468359",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815985,
    "First Name": "Utilisateur 11468359",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815985,
    "First Name": "Utilisateur 11468359",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815985,
    "First Name": "Utilisateur 11468359",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Occasionnallement|Limiter le nombre de participants~Jamais|Demander un code aux invités pour se connecter~Jamais|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~À chaque fois|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815985,
    "First Name": "Utilisateur 11468359",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Personnaliser le texte d'accueil~À chaque fois|Mettre un logo personnalisable~À chaque fois|Téléverser des documents à l'avance~À chaque fois|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Rarement|Définir une durée maximum de la réunion~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815985,
    "First Name": "Utilisateur 11468359",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~Souvent|Annotater le document partagé~À chaque fois|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815985,
    "First Name": "Utilisateur 11468359",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Désactiver les notes partagées~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Souvent|Désactiver le tchat public~Jamais|Désactiver les tchats privés~Rarement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815985,
    "First Name": "Utilisateur 11468359",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "pouvoir couper les micros des partipants ou leurs caméras, avoir un dossier de partage de documents,avoir un etherpad",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815985,
    "First Name": "Utilisateur 11468359",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815985,
    "First Name": "Utilisateur 11468359",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815985,
    "First Name": "Utilisateur 11468359",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~À chaque fois|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~À chaque fois|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Souvent|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~À chaque fois|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~À chaque fois|Demander un code de connexion au modérateur~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815985,
    "First Name": "Utilisateur 11468359",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "un logiciel libre et respectueux de la protection des données, inter opérable Voir plus de 4 participants à la fois !",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 815985,
    "First Name": "Utilisateur 11468359",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816004,
    "First Name": "Utilisateur 11468429",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 1er degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816004,
    "First Name": "Utilisateur 11468429",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816004,
    "First Name": "Utilisateur 11468429",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Jitsi|Skype|Zoom|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Via"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816004,
    "First Name": "Utilisateur 11468429",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Jitsi, facilité d'utilisation à plusieurs. Facilité de connexion pour les personnes conviées. Possibilité de partager l'écran.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816004,
    "First Name": "Utilisateur 11468429",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Une|2 à 5|6 à 10|11 à 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816004,
    "First Name": "Utilisateur 11468429",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 1er cycle",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816004,
    "First Name": "Utilisateur 11468429",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816004,
    "First Name": "Utilisateur 11468429",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Limiter le nombre de participants~Jamais|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Occasionnallement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~À chaque fois|Demander un code aux invités pour se connecter~Rarement|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816004,
    "First Name": "Utilisateur 11468429",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Rarement|Personnaliser le texte d'accueil~Occasionnallement|Téléverser des documents à l'avance~Occasionnallement|Définir une durée maximum de la réunion~Jamais|Mettre un logo personnalisable~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816004,
    "First Name": "Utilisateur 11468429",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~Souvent|Présentation de document (partage d'écran)~Souvent|Annotater le document partagé~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816004,
    "First Name": "Utilisateur 11468429",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les notes partagées~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Souvent|Désactiver le tchat public~Rarement|Désactiver les tchats privés~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816004,
    "First Name": "Utilisateur 11468429",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816004,
    "First Name": "Utilisateur 11468429",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816004,
    "First Name": "Utilisateur 11468429",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816004,
    "First Name": "Utilisateur 11468429",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816004,
    "First Name": "Utilisateur 11468429",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816004,
    "First Name": "Utilisateur 11468429",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816039,
    "First Name": "Utilisateur 11468470",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 1er degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816039,
    "First Name": "Utilisateur 11468470",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816039,
    "First Name": "Utilisateur 11468470",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Skype|Jitsi|Big Blue Button|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Système du CNED"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816039,
    "First Name": "Utilisateur 11468470",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "BBB pour sa fiabilité",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816039,
    "First Name": "Utilisateur 11468470",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "6 à 10|11 à 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816039,
    "First Name": "Utilisateur 11468470",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 1er cycle",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816039,
    "First Name": "Utilisateur 11468470",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816039,
    "First Name": "Utilisateur 11468470",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent|Limiter le nombre de participants~Souvent|Demander un code aux invités pour se connecter~Souvent|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Rarement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816039,
    "First Name": "Utilisateur 11468470",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Mettre un logo personnalisable~Occasionnallement|Personnaliser le texte d'accueil~Souvent|Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Souvent|Définir une durée maximum de la réunion~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816039,
    "First Name": "Utilisateur 11468470",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~Occasionnallement|Annotater le document partagé~Souvent|Présentation de document (partage d'écran)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816039,
    "First Name": "Utilisateur 11468470",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Occasionnallement|Désactiver le tchat public~Souvent|Désactiver les tchats privés~Souvent|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Désactiver les notes partagées~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816039,
    "First Name": "Utilisateur 11468470",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Non",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816039,
    "First Name": "Utilisateur 11468470",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816039,
    "First Name": "Utilisateur 11468470",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816039,
    "First Name": "Utilisateur 11468470",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Souvent|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Souvent|Demander un code de connexion au modérateur~Rarement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Jamais|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Souvent|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~Souvent|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816039,
    "First Name": "Utilisateur 11468470",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Non",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816039,
    "First Name": "Utilisateur 11468470",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Non",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816128,
    "First Name": "Utilisateur 11468559",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 1er degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816128,
    "First Name": "Utilisateur 11468559",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816128,
    "First Name": "Utilisateur 11468559",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Skype|Zoom|Jitsi|Big Blue Button",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816128,
    "First Name": "Utilisateur 11468559",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Jitsi pour la simplicité et sa présence sur toutes les plateformes",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816128,
    "First Name": "Utilisateur 11468559",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "2 à 5",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816128,
    "First Name": "Utilisateur 11468559",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 1er cycle",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816128,
    "First Name": "Utilisateur 11468559",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816128,
    "First Name": "Utilisateur 11468559",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Jamais|Demander un code aux invités pour se connecter~Occasionnallement|Limiter le nombre de participants~Rarement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Occasionnallement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816128,
    "First Name": "Utilisateur 11468559",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Téléverser des documents à l'avance~À chaque fois|Personnaliser le texte d'accueil~Souvent|Définir une durée maximum de la réunion~Rarement|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Souvent|Mettre un logo personnalisable~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816128,
    "First Name": "Utilisateur 11468559",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Annotater le document partagé~À chaque fois|Tableau blanc~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816128,
    "First Name": "Utilisateur 11468559",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les notes partagées~Occasionnallement|Désactiver le tchat public~Occasionnallement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Occasionnallement|Désactiver les tchats privés~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816128,
    "First Name": "Utilisateur 11468559",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816128,
    "First Name": "Utilisateur 11468559",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816128,
    "First Name": "Utilisateur 11468559",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816128,
    "First Name": "Utilisateur 11468559",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816128,
    "First Name": "Utilisateur 11468559",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816128,
    "First Name": "Utilisateur 11468559",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816332,
    "First Name": "Utilisateur 11468767",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816332,
    "First Name": "Utilisateur 11468767",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816332,
    "First Name": "Utilisateur 11468767",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Jitsi|Big Blue Button",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816332,
    "First Name": "Utilisateur 11468767",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "BBB : complet, adapté à l'usage avec des élèves, et plus fluide avec un auditoire nombreux.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816332,
    "First Name": "Utilisateur 11468767",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "6 à 10|11 à 25|Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816332,
    "First Name": "Utilisateur 11468767",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 2nd cycle|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816332,
    "First Name": "Utilisateur 11468767",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816332,
    "First Name": "Utilisateur 11468767",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Demander un code aux invités pour se connecter~Rarement|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Occasionnallement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Souvent|Limiter le nombre de participants~Occasionnallement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816332,
    "First Name": "Utilisateur 11468767",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Rarement|Personnaliser le texte d'accueil~Occasionnallement|Définir une durée maximum de la réunion~Occasionnallement|Téléverser des documents à l'avance~À chaque fois|Mettre un logo personnalisable~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816332,
    "First Name": "Utilisateur 11468767",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Annotater le document partagé~À chaque fois|Tableau blanc~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816332,
    "First Name": "Utilisateur 11468767",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les notes partagées~Occasionnallement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Occasionnallement|Désactiver les tchats privés~À chaque fois|Désactiver le tchat public~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816332,
    "First Name": "Utilisateur 11468767",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Envoi de documents Prise en main à distance",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816332,
    "First Name": "Utilisateur 11468767",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816332,
    "First Name": "Utilisateur 11468767",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816332,
    "First Name": "Utilisateur 11468767",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~Souvent|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Occasionnallement|Demander un code de connexion au modérateur~Souvent|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Souvent|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Souvent|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Souvent|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816332,
    "First Name": "Utilisateur 11468767",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816332,
    "First Name": "Utilisateur 11468767",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "laurent.joets@ac-versailles.fr",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816367,
    "First Name": "Utilisateur 11468802",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 1er degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816367,
    "First Name": "Utilisateur 11468802",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816367,
    "First Name": "Utilisateur 11468802",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Jitsi|Teams|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Via"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816367,
    "First Name": "Utilisateur 11468802",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Jitsi - Basé sur un logiciel libre",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816367,
    "First Name": "Utilisateur 11468802",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "11 à 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816367,
    "First Name": "Utilisateur 11468802",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816367,
    "First Name": "Utilisateur 11468802",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816367,
    "First Name": "Utilisateur 11468802",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Demander un code aux invités pour se connecter~Jamais|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Occasionnallement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Jamais|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Jamais|Limiter le nombre de participants~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816367,
    "First Name": "Utilisateur 11468802",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Jamais|Mettre un logo personnalisable~Jamais|Personnaliser le texte d'accueil~À chaque fois|Téléverser des documents à l'avance~Jamais|Définir une durée maximum de la réunion~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816367,
    "First Name": "Utilisateur 11468802",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~Souvent|Tableau blanc~Occasionnallement|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816367,
    "First Name": "Utilisateur 11468802",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Occasionnallement|Désactiver les notes partagées~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Désactiver le tchat public~Jamais|Désactiver les tchats privés~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816367,
    "First Name": "Utilisateur 11468802",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816367,
    "First Name": "Utilisateur 11468802",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816367,
    "First Name": "Utilisateur 11468802",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816367,
    "First Name": "Utilisateur 11468802",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Occasionnallement|Demander un code de connexion au modérateur~Jamais|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~À chaque fois|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~À chaque fois|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~À chaque fois|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~À chaque fois|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816367,
    "First Name": "Utilisateur 11468802",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816367,
    "First Name": "Utilisateur 11468802",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816372,
    "First Name": "Utilisateur 11468807",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816372,
    "First Name": "Utilisateur 11468807",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816372,
    "First Name": "Utilisateur 11468807",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Big Blue Button|Jitsi|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "BlackBoard (cned)"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816372,
    "First Name": "Utilisateur 11468807",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "BlackBoard : une interface claire, beaucoup de fonctionnalités, en particulier une gestion d'une file d'attente pour les élèves qui lèvent la main et peu de bug.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816372,
    "First Name": "Utilisateur 11468807",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816372,
    "First Name": "Utilisateur 11468807",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 2nd cycle",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816372,
    "First Name": "Utilisateur 11468807",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816372,
    "First Name": "Utilisateur 11468807",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Valider les utilisateurs (salle d'attente)~À chaque fois|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Souvent|Limiter le nombre de participants~Rarement|Demander un code aux invités pour se connecter~Souvent|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816372,
    "First Name": "Utilisateur 11468807",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Définir une durée maximum de la réunion~Jamais|Mettre un logo personnalisable~Occasionnallement|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Occasionnallement|Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Personnaliser le texte d'accueil~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816372,
    "First Name": "Utilisateur 11468807",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Annotater le document partagé~Souvent|Tableau blanc~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816372,
    "First Name": "Utilisateur 11468807",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~À chaque fois|Désactiver le tchat public~Occasionnallement|Désactiver les notes partagées~Occasionnallement|Désactiver les tchats privés~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816372,
    "First Name": "Utilisateur 11468807",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Possibilité d'avoir une file d'attente pour les élèves qui lèvent la main. Possibilité de donner / retirer automatiquement les droits de parler via cette file d'attente.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816372,
    "First Name": "Utilisateur 11468807",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816372,
    "First Name": "Utilisateur 11468807",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816372,
    "First Name": "Utilisateur 11468807",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816372,
    "First Name": "Utilisateur 11468807",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Stabilité du logiciel très importante. Chargement du partage d'écran rapide (BBB a tendance à avoir un long temps de chargement lors du partage d'écran).",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816372,
    "First Name": "Utilisateur 11468807",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Mathieu-Gilbert.Degrange@ac-creteil.fr",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816383,
    "First Name": "Utilisateur 11468821",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Ingénieur SIC"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816383,
    "First Name": "Utilisateur 11468821",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816383,
    "First Name": "Utilisateur 11468821",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Skype|Teams",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816383,
    "First Name": "Utilisateur 11468821",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816383,
    "First Name": "Utilisateur 11468821",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "2 à 5|6 à 10",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816383,
    "First Name": "Utilisateur 11468821",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816383,
    "First Name": "Utilisateur 11468821",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816383,
    "First Name": "Utilisateur 11468821",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Limiter le nombre de participants~Jamais|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Jamais|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Jamais|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Jamais|Demander un code aux invités pour se connecter~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816383,
    "First Name": "Utilisateur 11468821",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Jamais|Personnaliser le texte d'accueil~Jamais|Téléverser des documents à l'avance~Jamais|Définir une durée maximum de la réunion~Rarement|Mettre un logo personnalisable~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816383,
    "First Name": "Utilisateur 11468821",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~Jamais|Annotater le document partagé~Jamais|Présentation de document (partage d'écran)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816383,
    "First Name": "Utilisateur 11468821",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver le tchat public~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Jamais|Désactiver les tchats privés~À chaque fois|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Jamais|Désactiver les notes partagées~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816383,
    "First Name": "Utilisateur 11468821",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816383,
    "First Name": "Utilisateur 11468821",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816383,
    "First Name": "Utilisateur 11468821",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816383,
    "First Name": "Utilisateur 11468821",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816383,
    "First Name": "Utilisateur 11468821",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816383,
    "First Name": "Utilisateur 11468821",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816387,
    "First Name": "Utilisateur 11468831",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 1er degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816387,
    "First Name": "Utilisateur 11468831",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816387,
    "First Name": "Utilisateur 11468831",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Zoom",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816387,
    "First Name": "Utilisateur 11468831",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816387,
    "First Name": "Utilisateur 11468831",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "11 à 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816387,
    "First Name": "Utilisateur 11468831",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816387,
    "First Name": "Utilisateur 11468831",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816387,
    "First Name": "Utilisateur 11468831",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Demander un code aux invités pour se connecter~À chaque fois|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Occasionnallement|Limiter le nombre de participants~À chaque fois|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Occasionnallement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816387,
    "First Name": "Utilisateur 11468831",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Occasionnallement|Personnaliser le texte d'accueil~Occasionnallement|Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Définir une durée maximum de la réunion~À chaque fois|Mettre un logo personnalisable~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816387,
    "First Name": "Utilisateur 11468831",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~Occasionnallement|Annotater le document partagé~Occasionnallement|Présentation de document (partage d'écran)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816387,
    "First Name": "Utilisateur 11468831",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les notes partagées~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Occasionnallement|Désactiver le tchat public~Occasionnallement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Rarement|Désactiver les tchats privés~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816387,
    "First Name": "Utilisateur 11468831",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816387,
    "First Name": "Utilisateur 11468831",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816387,
    "First Name": "Utilisateur 11468831",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816387,
    "First Name": "Utilisateur 11468831",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Occasionnallement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~Souvent|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Souvent|Demander un code de connexion au modérateur~Souvent|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816387,
    "First Name": "Utilisateur 11468831",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816387,
    "First Name": "Utilisateur 11468831",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816391,
    "First Name": "Utilisateur 11468834",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Personnel administratif Éducation nationale",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816391,
    "First Name": "Utilisateur 11468834",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816391,
    "First Name": "Utilisateur 11468834",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Skype|Big Blue Button|Zoom|Meet (google)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816391,
    "First Name": "Utilisateur 11468834",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Bigbluebutton",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816391,
    "First Name": "Utilisateur 11468834",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "2 à 5|6 à 10|11 à 25|Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816391,
    "First Name": "Utilisateur 11468834",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816391,
    "First Name": "Utilisateur 11468834",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816391,
    "First Name": "Utilisateur 11468834",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Occasionnallement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Occasionnallement|Demander un code aux invités pour se connecter~Rarement|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Rarement|Limiter le nombre de participants~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816391,
    "First Name": "Utilisateur 11468834",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Jamais|Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Mettre un logo personnalisable~Occasionnallement|Définir une durée maximum de la réunion~Jamais|Personnaliser le texte d'accueil~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816391,
    "First Name": "Utilisateur 11468834",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~Souvent|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Annotater le document partagé~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816391,
    "First Name": "Utilisateur 11468834",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les tchats privés~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Occasionnallement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Occasionnallement|Désactiver les notes partagées~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Souvent|Désactiver le tchat public~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816391,
    "First Name": "Utilisateur 11468834",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Lever la main. Sondage. Humeurs",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816391,
    "First Name": "Utilisateur 11468834",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816391,
    "First Name": "Utilisateur 11468834",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816391,
    "First Name": "Utilisateur 11468834",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Rarement|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Souvent|Demander un code de connexion au modérateur~Jamais|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~Souvent|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Souvent|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Souvent|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816391,
    "First Name": "Utilisateur 11468834",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816391,
    "First Name": "Utilisateur 11468834",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816393,
    "First Name": "Utilisateur 11468836",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "ERUN - Enseignants Référent pour les Usages du Numérique",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816393,
    "First Name": "Utilisateur 11468836",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816393,
    "First Name": "Utilisateur 11468836",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Jitsi|Big Blue Button|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "blackboard par le cned"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816393,
    "First Name": "Utilisateur 11468836",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "blackboard car n'a pas planté à 30 élèves ou 200 personnels. bigbluebutton en test seulement",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816393,
    "First Name": "Utilisateur 11468836",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816393,
    "First Name": "Utilisateur 11468836",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 2nd cycle",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816393,
    "First Name": "Utilisateur 11468836",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816393,
    "First Name": "Utilisateur 11468836",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Limiter le nombre de participants~Jamais|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Jamais|Demander un code aux invités pour se connecter~À chaque fois|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~À chaque fois|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816393,
    "First Name": "Utilisateur 11468836",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Personnaliser le texte d'accueil~Jamais|Mettre un logo personnalisable~Jamais|Définir une durée maximum de la réunion~Jamais|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Jamais|Téléverser des documents à l'avance~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816393,
    "First Name": "Utilisateur 11468836",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~Souvent|Annotater le document partagé~Souvent|Présentation de document (partage d'écran)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816393,
    "First Name": "Utilisateur 11468836",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~À chaque fois|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~À chaque fois|Désactiver les tchats privés~Occasionnallement|Désactiver les notes partagées~Occasionnallement|Désactiver le tchat public~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816393,
    "First Name": "Utilisateur 11468836",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816393,
    "First Name": "Utilisateur 11468836",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816393,
    "First Name": "Utilisateur 11468836",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816393,
    "First Name": "Utilisateur 11468836",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~À chaque fois|Demander un code de connexion au modérateur~À chaque fois|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Jamais|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Rarement|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~À chaque fois|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Rarement|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816393,
    "First Name": "Utilisateur 11468836",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Stabililité avec des connexions moyennes.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816393,
    "First Name": "Utilisateur 11468836",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "denis.beaubiat@ac-aix-marseille.fr",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816394,
    "First Name": "Utilisateur 11468837",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816394,
    "First Name": "Utilisateur 11468837",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816394,
    "First Name": "Utilisateur 11468837",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Jitsi|Skype|Zoom|Teams",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816394,
    "First Name": "Utilisateur 11468837",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Teams Parce qu'il est totalement intégré dans la suite Office et que donc il permet bien plus que de simple visio-conférence mais du travail collaboratif. La visio-conférence ne doit être qu'une partie d'un ensemble plus grand qui permet le travail collaboratif.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816394,
    "First Name": "Utilisateur 11468837",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816394,
    "First Name": "Utilisateur 11468837",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 2nd cycle|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816394,
    "First Name": "Utilisateur 11468837",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816394,
    "First Name": "Utilisateur 11468837",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Rarement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Occasionnallement|Demander un code aux invités pour se connecter~Occasionnallement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Occasionnallement|Limiter le nombre de participants~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816394,
    "First Name": "Utilisateur 11468837",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Définir une durée maximum de la réunion~Souvent|Mettre un logo personnalisable~À chaque fois|Personnaliser le texte d'accueil~À chaque fois|Téléverser des documents à l'avance~À chaque fois|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816394,
    "First Name": "Utilisateur 11468837",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~À chaque fois|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Tableau blanc~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816394,
    "First Name": "Utilisateur 11468837",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les tchats privés~À chaque fois|Désactiver les notes partagées~Jamais|Désactiver le tchat public~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Jamais|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816394,
    "First Name": "Utilisateur 11468837",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Donner la parole (-> conséquence mute des micros des autres personnes) possibilité d'insérer des widgets (une horloge, un chronomètre, un compte à rebours, etc.)",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816394,
    "First Name": "Utilisateur 11468837",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816394,
    "First Name": "Utilisateur 11468837",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816394,
    "First Name": "Utilisateur 11468837",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Rarement|Demander un code de connexion au modérateur~Occasionnallement|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Rarement|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~À chaque fois|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~À chaque fois|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~À chaque fois|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816394,
    "First Name": "Utilisateur 11468837",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816394,
    "First Name": "Utilisateur 11468837",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "olivier.mejean@ac-versailles.fr 0684327396",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816395,
    "First Name": "Utilisateur 11468838",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816395,
    "First Name": "Utilisateur 11468838",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816395,
    "First Name": "Utilisateur 11468838",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Skype|Teams|Big Blue Button|Zoom|Jitsi|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Bbcollaborate (cned)"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816395,
    "First Name": "Utilisateur 11468838",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Bbb -Notes partagées -vidéos déplaçables et superposable a la présentation (indispensable quand présence d'interpretes langue des signes par exemple) -groupes -flux externes partages Le seul inconvénient : les questionnaires sont peu pratiques, pas.de.possibilités a ma.connaissance de préparer des questionnaires a l'avance.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816395,
    "First Name": "Utilisateur 11468838",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Une|2 à 5|6 à 10|11 à 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816395,
    "First Name": "Utilisateur 11468838",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 2nd cycle|Des élèves de 3ème cycle",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816395,
    "First Name": "Utilisateur 11468838",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816395,
    "First Name": "Utilisateur 11468838",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Rarement|Demander un code aux invités pour se connecter~Rarement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Souvent|Limiter le nombre de participants~Jamais|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816395,
    "First Name": "Utilisateur 11468838",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Occasionnallement|Définir une durée maximum de la réunion~Jamais|Mettre un logo personnalisable~Jamais|Personnaliser le texte d'accueil~Souvent|Téléverser des documents à l'avance~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816395,
    "First Name": "Utilisateur 11468838",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Annotater le document partagé~À chaque fois|Tableau blanc~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816395,
    "First Name": "Utilisateur 11468838",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Jamais|Désactiver le tchat public~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Désactiver les tchats privés~Souvent|Désactiver les notes partagées~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816395,
    "First Name": "Utilisateur 11468838",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Les fonctionnalités de tableau blanc et d'annotation des documents peuvent être obtenus avec des partages vers un logiciel tiers type xournal Il faut pouvoir en cours de classe éteindre toutes les cameras ou micros Il est utile de pouvoir déplacer indépendamment les cadres de chat, de notes partagées, la liste des participants.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816395,
    "First Name": "Utilisateur 11468838",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816395,
    "First Name": "Utilisateur 11468838",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816395,
    "First Name": "Utilisateur 11468838",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816395,
    "First Name": "Utilisateur 11468838",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Il est important de pouvoir conditionner l'acces a un lien personnalisé, par exemple lien bbb depuis moodle, de façon a unifier les pseudos des participants et pouvoir remonter a l'origine de l'auteur d'une intervention indélicate. Si vous souhaitez précisez mes réponses, Antoine.leroux1@ac-Montpellier.fr (ou sur tchap)",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816395,
    "First Name": "Utilisateur 11468838",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Antoine.leroux1@ac-Montpellier.fr",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816396,
    "First Name": "Utilisateur 11468839",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Enseignant-Chercheur"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816396,
    "First Name": "Utilisateur 11468839",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816396,
    "First Name": "Utilisateur 11468839",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Skype|Zoom|Jitsi|Big Blue Button",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816396,
    "First Name": "Utilisateur 11468839",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Pour l'enseignement, Zoom (fiabilité, montée en charge, breakout rooms). Pour le reste BigBlueButton.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816396,
    "First Name": "Utilisateur 11468839",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816396,
    "First Name": "Utilisateur 11468839",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 3ème cycle|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816396,
    "First Name": "Utilisateur 11468839",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816396,
    "First Name": "Utilisateur 11468839",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Occasionnallement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent|Demander un code aux invités pour se connecter~Rarement|Limiter le nombre de participants~Jamais|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816396,
    "First Name": "Utilisateur 11468839",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Définir une durée maximum de la réunion~Jamais|Personnaliser le texte d'accueil~Rarement|Mettre un logo personnalisable~Rarement|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Jamais|Téléverser des documents à l'avance~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816396,
    "First Name": "Utilisateur 11468839",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Tableau blanc~Souvent|Annotater le document partagé~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816396,
    "First Name": "Utilisateur 11468839",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Occasionnallement|Désactiver les notes partagées~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~À chaque fois|Désactiver le tchat public~Jamais|Désactiver les tchats privés~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816396,
    "First Name": "Utilisateur 11468839",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816396,
    "First Name": "Utilisateur 11468839",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816396,
    "First Name": "Utilisateur 11468839",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816396,
    "First Name": "Utilisateur 11468839",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816396,
    "First Name": "Utilisateur 11468839",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816396,
    "First Name": "Utilisateur 11468839",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816401,
    "First Name": "Utilisateur 11468842",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "ERUN - Enseignants Référent pour les Usages du Numérique",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816401,
    "First Name": "Utilisateur 11468842",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816401,
    "First Name": "Utilisateur 11468842",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Big Blue Button|Jitsi|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Starleaf, VIA"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816401,
    "First Name": "Utilisateur 11468842",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Big Blue Button pour les outils, l'accès avec un lien (pas besoin d'inscription)",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816401,
    "First Name": "Utilisateur 11468842",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "2 à 5|6 à 10|11 à 25|Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816401,
    "First Name": "Utilisateur 11468842",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816401,
    "First Name": "Utilisateur 11468842",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816401,
    "First Name": "Utilisateur 11468842",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Limiter le nombre de participants~Occasionnallement|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Jamais|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Occasionnallement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Occasionnallement|Demander un code aux invités pour se connecter~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816401,
    "First Name": "Utilisateur 11468842",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Rarement|Mettre un logo personnalisable~Rarement|Personnaliser le texte d'accueil~Souvent|Définir une durée maximum de la réunion~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816401,
    "First Name": "Utilisateur 11468842",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~Souvent|Tableau blanc~Souvent|Présentation de document (partage d'écran)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816401,
    "First Name": "Utilisateur 11468842",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les tchats privés~À chaque fois|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Occasionnallement|Désactiver le tchat public~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~À chaque fois|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~À chaque fois|Désactiver les notes partagées~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816401,
    "First Name": "Utilisateur 11468842",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Celles proposées sont déjà nombreuses.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816401,
    "First Name": "Utilisateur 11468842",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816401,
    "First Name": "Utilisateur 11468842",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816401,
    "First Name": "Utilisateur 11468842",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~À chaque fois|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~À chaque fois|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Occasionnallement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~À chaque fois|Demander un code de connexion au modérateur~Jamais|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816401,
    "First Name": "Utilisateur 11468842",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816401,
    "First Name": "Utilisateur 11468842",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816404,
    "First Name": "Utilisateur 11468859",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Enseignant du supérieur"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816404,
    "First Name": "Utilisateur 11468859",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816404,
    "First Name": "Utilisateur 11468859",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Big Blue Button|Jitsi",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816404,
    "First Name": "Utilisateur 11468859",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "La solution BigBlueButton intégrée a la solution de serveurs pédagogiques SambaEdu est parfaite. Sécurisée, souple et permettant une gestion fine des enregistrements et des participants.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816404,
    "First Name": "Utilisateur 11468859",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816404,
    "First Name": "Utilisateur 11468859",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 3ème cycle|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816404,
    "First Name": "Utilisateur 11468859",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816404,
    "First Name": "Utilisateur 11468859",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Demander un code aux invités pour se connecter~Rarement|Limiter le nombre de participants~À chaque fois|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Rarement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Occasionnallement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816404,
    "First Name": "Utilisateur 11468859",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Personnaliser le texte d'accueil~Souvent|Mettre un logo personnalisable~Souvent|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Souvent|Définir une durée maximum de la réunion~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816404,
    "First Name": "Utilisateur 11468859",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~À chaque fois|Annotater le document partagé~À chaque fois|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816404,
    "First Name": "Utilisateur 11468859",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les notes partagées~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Désactiver les tchats privés~Souvent|Désactiver le tchat public~Souvent|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Souvent|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816404,
    "First Name": "Utilisateur 11468859",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816404,
    "First Name": "Utilisateur 11468859",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816404,
    "First Name": "Utilisateur 11468859",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816404,
    "First Name": "Utilisateur 11468859",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~À chaque fois|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~À chaque fois|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~À chaque fois|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~À chaque fois|Demander un code de connexion au modérateur~Souvent|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816404,
    "First Name": "Utilisateur 11468859",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816404,
    "First Name": "Utilisateur 11468859",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816405,
    "First Name": "Utilisateur 11468860",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Personnel administratif de l'enseignement supérieur, de la recherche et de l'innovation"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816405,
    "First Name": "Utilisateur 11468860",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816405,
    "First Name": "Utilisateur 11468860",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Zoom|Skype|Meet (google)|Big Blue Button|Teams|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Tixeo"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816405,
    "First Name": "Utilisateur 11468860",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Zoom pour sa stabilité et son ergonomie générale. Cependant une solution européenne aurait été bien plus simple à mettre en place.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816405,
    "First Name": "Utilisateur 11468860",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816405,
    "First Name": "Utilisateur 11468860",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 3ème cycle|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816405,
    "First Name": "Utilisateur 11468860",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816405,
    "First Name": "Utilisateur 11468860",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Occasionnallement|Limiter le nombre de participants~Souvent|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Rarement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Souvent|Demander un code aux invités pour se connecter~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816405,
    "First Name": "Utilisateur 11468860",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Définir une durée maximum de la réunion~Rarement|Téléverser des documents à l'avance~Occasionnallement|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Jamais|Mettre un logo personnalisable~Occasionnallement|Personnaliser le texte d'accueil~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816405,
    "First Name": "Utilisateur 11468860",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~Souvent|Tableau blanc~Souvent|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816405,
    "First Name": "Utilisateur 11468860",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~À chaque fois|Désactiver les notes partagées~Rarement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Jamais|Désactiver le tchat public~Jamais|Désactiver les tchats privés~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816405,
    "First Name": "Utilisateur 11468860",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Interopérabilité de la solution avec l'agenda institutionnel (création des visioconférences directement depuis les agendas) Respect du RGPD avec administration des fonctionnalités évoluées en backoffice pour gestion des droits des personnes Enregistrement avec hébergement sur les serveurs on premier ou en SaaS avec option de purge automatique paramétrable (par ex: 15 jours max) Intervention des participants (ok / pas ok / stop / ralentir / accélérer / leve la main) et comptage des réactions immédiate Possibilité de fermer le micro ou la caméra des participants (un seul ou tous par défaut) Possibilité d'utiliser la solution dans des pays avec restriction Internet (chine)",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816405,
    "First Name": "Utilisateur 11468860",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816405,
    "First Name": "Utilisateur 11468860",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816405,
    "First Name": "Utilisateur 11468860",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816405,
    "First Name": "Utilisateur 11468860",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "L'hôte/organisateur est le modérateur responsable de la tenue de la réunion. Il doit y avoir possibilité de designer plusieurs hôtes de réunion. Et possibilité d'activer ou non la fonction de partage.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816405,
    "First Name": "Utilisateur 11468860",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "je suis la DPO de Sciences Po. Vous pouvez me contacter à l'adresse suivante : marion.lehmans@sciencespo.fr ou contacter le réseau SupDPO (DPO de l'ESRI) à l'adresse contact@supdpo.fr",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816411,
    "First Name": "Utilisateur 11468865",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816411,
    "First Name": "Utilisateur 11468865",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816411,
    "First Name": "Utilisateur 11468865",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Jitsi|Zoom|Teams|Big Blue Button|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Blackboard"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816411,
    "First Name": "Utilisateur 11468865",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "BBB car fiable et avec des possibilités pédagogiques",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816411,
    "First Name": "Utilisateur 11468865",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816411,
    "First Name": "Utilisateur 11468865",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 1er cycle|Des élèves de 2nd cycle|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816411,
    "First Name": "Utilisateur 11468865",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816411,
    "First Name": "Utilisateur 11468865",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Occasionnallement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Occasionnallement|Demander un code aux invités pour se connecter~Souvent|Limiter le nombre de participants~Occasionnallement|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816411,
    "First Name": "Utilisateur 11468865",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Personnaliser le texte d'accueil~À chaque fois|Mettre un logo personnalisable~À chaque fois|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Souvent|Définir une durée maximum de la réunion~Occasionnallement|Téléverser des documents à l'avance~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816411,
    "First Name": "Utilisateur 11468865",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~À chaque fois|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Annotater le document partagé~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816411,
    "First Name": "Utilisateur 11468865",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver le tchat public~Jamais|Désactiver les notes partagées~Jamais|Désactiver les tchats privés~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Jamais|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816411,
    "First Name": "Utilisateur 11468865",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Tableau de post-it type scrumblr",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816411,
    "First Name": "Utilisateur 11468865",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816411,
    "First Name": "Utilisateur 11468865",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816411,
    "First Name": "Utilisateur 11468865",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Demander un code de connexion au modérateur~Jamais|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Rarement|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~À chaque fois|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~À chaque fois|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~À chaque fois|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~À chaque fois|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816411,
    "First Name": "Utilisateur 11468865",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Il faut que l'outil soit accessible en direct ou avec une salle d'attente, au choix de l'hôte",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816411,
    "First Name": "Utilisateur 11468865",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816414,
    "First Name": "Utilisateur 11468867",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816414,
    "First Name": "Utilisateur 11468867",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816414,
    "First Name": "Utilisateur 11468867",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Jitsi|Zoom|Skype",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816414,
    "First Name": "Utilisateur 11468867",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Jitsi. Simple, sans installation, sécurisé, gratuit, libre.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816414,
    "First Name": "Utilisateur 11468867",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "11 à 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816414,
    "First Name": "Utilisateur 11468867",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 2nd cycle|Des élèves de 3ème cycle|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816414,
    "First Name": "Utilisateur 11468867",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816414,
    "First Name": "Utilisateur 11468867",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Demander un code aux invités pour se connecter~À chaque fois|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Rarement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Rarement|Limiter le nombre de participants~Occasionnallement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816414,
    "First Name": "Utilisateur 11468867",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Personnaliser le texte d'accueil~À chaque fois|Définir une durée maximum de la réunion~À chaque fois|Mettre un logo personnalisable~À chaque fois|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Souvent|Téléverser des documents à l'avance~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816414,
    "First Name": "Utilisateur 11468867",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~Rarement|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Annotater le document partagé~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816414,
    "First Name": "Utilisateur 11468867",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Occasionnallement|Désactiver les tchats privés~Occasionnallement|Désactiver le tchat public~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Rarement|Désactiver les notes partagées~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816414,
    "First Name": "Utilisateur 11468867",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816414,
    "First Name": "Utilisateur 11468867",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816414,
    "First Name": "Utilisateur 11468867",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816414,
    "First Name": "Utilisateur 11468867",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~À chaque fois|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Occasionnallement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Souvent|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~Rarement|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~À chaque fois|Demander un code de connexion au modérateur~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816414,
    "First Name": "Utilisateur 11468867",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816414,
    "First Name": "Utilisateur 11468867",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816416,
    "First Name": "Utilisateur 11468869",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816416,
    "First Name": "Utilisateur 11468869",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816416,
    "First Name": "Utilisateur 11468869",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Jitsi|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Ma classe à la maison, via"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816416,
    "First Name": "Utilisateur 11468869",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Ma classe à la maison, avant que les élèves aient besoin d'un compte pour accéder à la salle. Maintenant je n'ai plus envie de l'utiliser, je vais perdre les élèves à leur demander de se créer un compte avec une adresse mail",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816416,
    "First Name": "Utilisateur 11468869",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "11 à 25|Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816416,
    "First Name": "Utilisateur 11468869",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 2nd cycle",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816416,
    "First Name": "Utilisateur 11468869",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816416,
    "First Name": "Utilisateur 11468869",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Jamais|Limiter le nombre de participants~Rarement|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Souvent|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent|Demander un code aux invités pour se connecter~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816416,
    "First Name": "Utilisateur 11468869",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Définir une durée maximum de la réunion~Occasionnallement|Personnaliser le texte d'accueil~Occasionnallement|Mettre un logo personnalisable~Occasionnallement|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Rarement|Téléverser des documents à l'avance~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816416,
    "First Name": "Utilisateur 11468869",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~Souvent|Présentation de document (partage d'écran)~Souvent|Annotater le document partagé~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816416,
    "First Name": "Utilisateur 11468869",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les tchats privés~Occasionnallement|Désactiver le tchat public~Rarement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Souvent|Désactiver les notes partagées~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816416,
    "First Name": "Utilisateur 11468869",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Que ce soit un logiciel libre ! Pas produit par Microsoft ou autre logiciel propriétaire",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816416,
    "First Name": "Utilisateur 11468869",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816416,
    "First Name": "Utilisateur 11468869",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816416,
    "First Name": "Utilisateur 11468869",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816416,
    "First Name": "Utilisateur 11468869",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816416,
    "First Name": "Utilisateur 11468869",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816418,
    "First Name": "Utilisateur 11468876",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816418,
    "First Name": "Utilisateur 11468876",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816418,
    "First Name": "Utilisateur 11468876",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Zoom|Meet (google)|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Discord"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816418,
    "First Name": "Utilisateur 11468876",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Discord capable de s’adapter au faible débit montant de ma connexion internet en réduisant la qualité audio et vidéo. Et aussi par là simplicité de création de salons pour les élèves",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816418,
    "First Name": "Utilisateur 11468876",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816418,
    "First Name": "Utilisateur 11468876",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des élèves de 2nd cycle",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816418,
    "First Name": "Utilisateur 11468876",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816418,
    "First Name": "Utilisateur 11468876",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Limiter le nombre de participants~Jamais|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Jamais|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~À chaque fois|Demander un code aux invités pour se connecter~À chaque fois|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816418,
    "First Name": "Utilisateur 11468876",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Mettre un logo personnalisable~Jamais|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Jamais|Personnaliser le texte d'accueil~Souvent|Téléverser des documents à l'avance~À chaque fois|Définir une durée maximum de la réunion~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816418,
    "First Name": "Utilisateur 11468876",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~Rarement|Annotater le document partagé~Rarement|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816418,
    "First Name": "Utilisateur 11468876",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Désactiver les tchats privés~Occasionnallement|Désactiver le tchat public~Occasionnallement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Occasionnallement|Désactiver les notes partagées~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816418,
    "First Name": "Utilisateur 11468876",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Nous avons besoin d’ordinateurs puissants ( ou d’argent pour les acheter) et de connexion internet à haut débit ( nous fournir des galets 4g)",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816418,
    "First Name": "Utilisateur 11468876",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816418,
    "First Name": "Utilisateur 11468876",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816418,
    "First Name": "Utilisateur 11468876",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~À chaque fois|Demander un code de connexion au modérateur~À chaque fois|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Occasionnallement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816418,
    "First Name": "Utilisateur 11468876",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "En espérant ne pas en avoir besoin",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816418,
    "First Name": "Utilisateur 11468876",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816419,
    "First Name": "Utilisateur 11468877",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816419,
    "First Name": "Utilisateur 11468877",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816419,
    "First Name": "Utilisateur 11468877",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Big Blue Button|Meet (google)|Jitsi|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Cv cned"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816419,
    "First Name": "Utilisateur 11468877",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Cv cned stable fluide simple *sans salle d attente)",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816419,
    "First Name": "Utilisateur 11468877",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816419,
    "First Name": "Utilisateur 11468877",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 2nd cycle|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816419,
    "First Name": "Utilisateur 11468877",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816419,
    "First Name": "Utilisateur 11468877",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Limiter le nombre de participants~Occasionnallement|Demander un code aux invités pour se connecter~Occasionnallement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Occasionnallement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816419,
    "First Name": "Utilisateur 11468877",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Occasionnallement|Mettre un logo personnalisable~Souvent|Personnaliser le texte d'accueil~À chaque fois|Définir une durée maximum de la réunion~Occasionnallement|Téléverser des documents à l'avance~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816419,
    "First Name": "Utilisateur 11468877",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~Souvent|Tableau blanc~Souvent|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816419,
    "First Name": "Utilisateur 11468877",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les notes partagées~Souvent|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Occasionnallement|Désactiver les tchats privés~Occasionnallement|Désactiver le tchat public~Rarement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816419,
    "First Name": "Utilisateur 11468877",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Non",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816419,
    "First Name": "Utilisateur 11468877",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816419,
    "First Name": "Utilisateur 11468877",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816419,
    "First Name": "Utilisateur 11468877",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816419,
    "First Name": "Utilisateur 11468877",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Il faut surtout que cela tienne la charge, que la qualité de transmission soit bonne.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816419,
    "First Name": "Utilisateur 11468877",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816420,
    "First Name": "Utilisateur 11468883",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Personnel administratif Éducation nationale",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816420,
    "First Name": "Utilisateur 11468883",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816420,
    "First Name": "Utilisateur 11468883",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Jitsi|Big Blue Button|Teams|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Via"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816420,
    "First Name": "Utilisateur 11468883",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Big Blue Button, le plus stable à plusieurs dizaines de participants et les fonctions proposées : tableau blanc, partage d'écrans, ...",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816420,
    "First Name": "Utilisateur 11468883",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "2 à 5|11 à 25|Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816420,
    "First Name": "Utilisateur 11468883",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816420,
    "First Name": "Utilisateur 11468883",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816420,
    "First Name": "Utilisateur 11468883",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Demander un code aux invités pour se connecter~Occasionnallement|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Jamais|Limiter le nombre de participants~Occasionnallement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Occasionnallement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816420,
    "First Name": "Utilisateur 11468883",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Définir une durée maximum de la réunion~Rarement|Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Occasionnallement|Personnaliser le texte d'accueil~Souvent|Mettre un logo personnalisable~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816420,
    "First Name": "Utilisateur 11468883",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~Occasionnallement|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Annotater le document partagé~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816420,
    "First Name": "Utilisateur 11468883",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver le tchat public~Rarement|Désactiver les notes partagées~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~À chaque fois|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Souvent|Désactiver les tchats privés~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816420,
    "First Name": "Utilisateur 11468883",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Possibilité d'afficher une webcam en plein écran sur BBB. Pourvoir superposer la webcam dans un coin d'un document projeté ou tableau blanc",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816420,
    "First Name": "Utilisateur 11468883",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816420,
    "First Name": "Utilisateur 11468883",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816420,
    "First Name": "Utilisateur 11468883",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Souvent|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~À chaque fois|Demander un code de connexion au modérateur~À chaque fois|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~À chaque fois|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816420,
    "First Name": "Utilisateur 11468883",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816420,
    "First Name": "Utilisateur 11468883",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "vivien.da-cruz@ac-versailles.fr",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816422,
    "First Name": "Utilisateur 11468885",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Autre ministère curieux"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816422,
    "First Name": "Utilisateur 11468885",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816422,
    "First Name": "Utilisateur 11468885",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Big Blue Button|Jitsi|Teams|Zoom",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816422,
    "First Name": "Utilisateur 11468885",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Webconf/Jitsi serait parfait s’il fonctionnait bien avec les différents ministères et autres organismes. On en vient parfois à utiliser Zoom par dépit car tout le monde ou presque y a accès (hérésie!!). En revanche, teams est bien meilleur ergonomiquement…mais c’est abdiquer notre souveraineté en matière de donnés.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816422,
    "First Name": "Utilisateur 11468885",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "2 à 5|6 à 10",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816422,
    "First Name": "Utilisateur 11468885",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816422,
    "First Name": "Utilisateur 11468885",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816422,
    "First Name": "Utilisateur 11468885",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Limiter le nombre de participants~Rarement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Occasionnallement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Occasionnallement|Demander un code aux invités pour se connecter~Souvent|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816422,
    "First Name": "Utilisateur 11468885",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Jamais|Personnaliser le texte d'accueil~Jamais|Mettre un logo personnalisable~Jamais|Définir une durée maximum de la réunion~Rarement|Téléverser des documents à l'avance~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816422,
    "First Name": "Utilisateur 11468885",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~Rarement|Annotater le document partagé~Occasionnallement|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816422,
    "First Name": "Utilisateur 11468885",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les notes partagées~Jamais|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Occasionnallement|Désactiver le tchat public~Jamais|Désactiver les tchats privés~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816422,
    "First Name": "Utilisateur 11468885",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Avoir un matériel compatible (micro et webcam) et faire en sorte que chaque ministère installe l’application par défaut.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816422,
    "First Name": "Utilisateur 11468885",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816422,
    "First Name": "Utilisateur 11468885",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816422,
    "First Name": "Utilisateur 11468885",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816422,
    "First Name": "Utilisateur 11468885",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Continuez à améliorer l’outil ! Il faudrait que ce soit aussi fluide et ergonomique que Teams !",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816422,
    "First Name": "Utilisateur 11468885",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816423,
    "First Name": "Utilisateur 11468886",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816423,
    "First Name": "Utilisateur 11468886",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816423,
    "First Name": "Utilisateur 11468886",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Big Blue Button",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816423,
    "First Name": "Utilisateur 11468886",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "BBB car rassurant sur les RGPD.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816423,
    "First Name": "Utilisateur 11468886",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "6 à 10|11 à 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816423,
    "First Name": "Utilisateur 11468886",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 2nd cycle",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816423,
    "First Name": "Utilisateur 11468886",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816423,
    "First Name": "Utilisateur 11468886",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Demander un code aux invités pour se connecter~À chaque fois|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Jamais|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent|Limiter le nombre de participants~Jamais|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816423,
    "First Name": "Utilisateur 11468886",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Jamais|Définir une durée maximum de la réunion~Rarement|Personnaliser le texte d'accueil~Occasionnallement|Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Mettre un logo personnalisable~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816423,
    "First Name": "Utilisateur 11468886",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~À chaque fois|Tableau blanc~À chaque fois|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816423,
    "First Name": "Utilisateur 11468886",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Jamais|Désactiver le tchat public~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Jamais|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Jamais|Désactiver les tchats privés~Occasionnallement|Désactiver les notes partagées~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816423,
    "First Name": "Utilisateur 11468886",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Pouvoir diffuser une vidéo AVEC le son.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816423,
    "First Name": "Utilisateur 11468886",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816423,
    "First Name": "Utilisateur 11468886",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816423,
    "First Name": "Utilisateur 11468886",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816423,
    "First Name": "Utilisateur 11468886",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816423,
    "First Name": "Utilisateur 11468886",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816424,
    "First Name": "Utilisateur 11468887",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816424,
    "First Name": "Utilisateur 11468887",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816424,
    "First Name": "Utilisateur 11468887",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Jitsi|Big Blue Button",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816424,
    "First Name": "Utilisateur 11468887",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "BigBlueButton : tableau en partage, libre, efficace, options pratiques (passer la main, groupes facilement gérables, quiz...)",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816424,
    "First Name": "Utilisateur 11468887",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "6 à 10",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816424,
    "First Name": "Utilisateur 11468887",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des élèves de 2nd cycle",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816424,
    "First Name": "Utilisateur 11468887",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816424,
    "First Name": "Utilisateur 11468887",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Jamais|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent|Limiter le nombre de participants~Occasionnallement|Demander un code aux invités pour se connecter~Occasionnallement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816424,
    "First Name": "Utilisateur 11468887",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Mettre un logo personnalisable~Occasionnallement|Téléverser des documents à l'avance~À chaque fois|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Souvent|Personnaliser le texte d'accueil~À chaque fois|Définir une durée maximum de la réunion~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816424,
    "First Name": "Utilisateur 11468887",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~À chaque fois|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Annotater le document partagé~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816424,
    "First Name": "Utilisateur 11468887",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les tchats privés~Souvent|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~À chaque fois|Désactiver les notes partagées~Souvent|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Souvent|Désactiver le tchat public~Souvent|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816424,
    "First Name": "Utilisateur 11468887",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816424,
    "First Name": "Utilisateur 11468887",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816424,
    "First Name": "Utilisateur 11468887",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816424,
    "First Name": "Utilisateur 11468887",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Souvent|Demander un code de connexion au modérateur~Rarement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Souvent|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Souvent|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~Souvent|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816424,
    "First Name": "Utilisateur 11468887",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816424,
    "First Name": "Utilisateur 11468887",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816426,
    "First Name": "Utilisateur 11468889",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Personnel administratif interministériel",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816426,
    "First Name": "Utilisateur 11468889",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816426,
    "First Name": "Utilisateur 11468889",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Jitsi",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816426,
    "First Name": "Utilisateur 11468889",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816426,
    "First Name": "Utilisateur 11468889",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Une|2 à 5|6 à 10|11 à 25|Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816426,
    "First Name": "Utilisateur 11468889",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816426,
    "First Name": "Utilisateur 11468889",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816426,
    "First Name": "Utilisateur 11468889",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Limiter le nombre de participants~Jamais|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Jamais|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Souvent|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Jamais|Demander un code aux invités pour se connecter~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816426,
    "First Name": "Utilisateur 11468889",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Personnaliser le texte d'accueil~Rarement|Téléverser des documents à l'avance~Rarement|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Jamais|Mettre un logo personnalisable~Jamais|Définir une durée maximum de la réunion~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816426,
    "First Name": "Utilisateur 11468889",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~Rarement|Tableau blanc~Occasionnallement|Présentation de document (partage d'écran)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816426,
    "First Name": "Utilisateur 11468889",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Rarement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Jamais|Désactiver les notes partagées~Jamais|Désactiver le tchat public~Jamais|Désactiver les tchats privés~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816426,
    "First Name": "Utilisateur 11468889",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816426,
    "First Name": "Utilisateur 11468889",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816426,
    "First Name": "Utilisateur 11468889",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816426,
    "First Name": "Utilisateur 11468889",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Jamais|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Jamais|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Jamais|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Jamais|Demander un code de connexion au modérateur~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816426,
    "First Name": "Utilisateur 11468889",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816426,
    "First Name": "Utilisateur 11468889",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816427,
    "First Name": "Utilisateur 11468890",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816427,
    "First Name": "Utilisateur 11468890",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816427,
    "First Name": "Utilisateur 11468890",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Teams|Skype|Big Blue Button|Jitsi|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Cned"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816427,
    "First Name": "Utilisateur 11468890",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Cned car simple et efficace et institutionnel",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816427,
    "First Name": "Utilisateur 11468890",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816427,
    "First Name": "Utilisateur 11468890",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 2nd cycle|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816427,
    "First Name": "Utilisateur 11468890",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816427,
    "First Name": "Utilisateur 11468890",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Jamais|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent|Limiter le nombre de participants~Occasionnallement|Demander un code aux invités pour se connecter~Souvent|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816427,
    "First Name": "Utilisateur 11468890",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Souvent|Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Définir une durée maximum de la réunion~Rarement|Mettre un logo personnalisable~Rarement|Personnaliser le texte d'accueil~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816427,
    "First Name": "Utilisateur 11468890",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~Souvent|Annotater le document partagé~Souvent|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816427,
    "First Name": "Utilisateur 11468890",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver les notes partagées~Occasionnallement|Désactiver le tchat public~Occasionnallement|Désactiver les tchats privés~Souvent|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~À chaque fois|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816427,
    "First Name": "Utilisateur 11468890",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Notes partagées avec possibilités de discriminer les participants : qui a écrit ? Possibilités de réponses rapide (statut émoi très visible type classe cned) 2 choses peu mis en avant dans bigbluebutton",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816427,
    "First Name": "Utilisateur 11468890",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816427,
    "First Name": "Utilisateur 11468890",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816427,
    "First Name": "Utilisateur 11468890",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~Souvent|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Souvent|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Souvent|Demander un code de connexion au modérateur~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Souvent|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Occasionnallement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816427,
    "First Name": "Utilisateur 11468890",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816427,
    "First Name": "Utilisateur 11468890",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Robert Nicolas IAN SVT 06 25 58 58 73 Nicolas.robert@ac-orleans-tours.fr",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816453,
    "First Name": "Utilisateur 11468915",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "CPC - Conseiller Pédagogique de Circonscription",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816453,
    "First Name": "Utilisateur 11468915",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816453,
    "First Name": "Utilisateur 11468915",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Via"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816453,
    "First Name": "Utilisateur 11468915",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816453,
    "First Name": "Utilisateur 11468915",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "11 à 25|Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816453,
    "First Name": "Utilisateur 11468915",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816453,
    "First Name": "Utilisateur 11468915",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816453,
    "First Name": "Utilisateur 11468915",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Demander un code aux invités pour se connecter~Rarement|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Jamais|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Occasionnallement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Occasionnallement|Limiter le nombre de participants~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816453,
    "First Name": "Utilisateur 11468915",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Occasionnallement|Définir une durée maximum de la réunion~Souvent|Personnaliser le texte d'accueil~À chaque fois|Mettre un logo personnalisable~Souvent|Téléverser des documents à l'avance~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816453,
    "First Name": "Utilisateur 11468915",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~Souvent|Tableau blanc~Occasionnallement|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816453,
    "First Name": "Utilisateur 11468915",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver le tchat public~Rarement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Occasionnallement|Désactiver les tchats privés~Souvent|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Souvent|Désactiver les notes partagées~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816453,
    "First Name": "Utilisateur 11468915",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816453,
    "First Name": "Utilisateur 11468915",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816453,
    "First Name": "Utilisateur 11468915",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816453,
    "First Name": "Utilisateur 11468915",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~À chaque fois|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~À chaque fois|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~À chaque fois|Demander un code de connexion au modérateur~Jamais|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~À chaque fois|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816453,
    "First Name": "Utilisateur 11468915",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816453,
    "First Name": "Utilisateur 11468915",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816577,
    "First Name": "Utilisateur 11469045",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816577,
    "First Name": "Utilisateur 11469045",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816577,
    "First Name": "Utilisateur 11469045",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "VIA accessible par ARENA"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816577,
    "First Name": "Utilisateur 11469045",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Classe virtuelle du cned Pas d'installation requise contrairement à VIA",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816577,
    "First Name": "Utilisateur 11469045",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "11 à 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816577,
    "First Name": "Utilisateur 11469045",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 2nd cycle",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816577,
    "First Name": "Utilisateur 11469045",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816577,
    "First Name": "Utilisateur 11469045",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Occasionnallement|Limiter le nombre de participants~Rarement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Rarement|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Jamais|Demander un code aux invités pour se connecter~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816577,
    "First Name": "Utilisateur 11469045",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Mettre un logo personnalisable~À chaque fois|Téléverser des documents à l'avance~À chaque fois|Personnaliser le texte d'accueil~À chaque fois|Définir une durée maximum de la réunion~Rarement|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816577,
    "First Name": "Utilisateur 11469045",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~À chaque fois|Tableau blanc~À chaque fois|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816577,
    "First Name": "Utilisateur 11469045",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Désactiver les tchats privés~Souvent|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Souvent|Désactiver le tchat public~Souvent|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Jamais|Désactiver les notes partagées~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816577,
    "First Name": "Utilisateur 11469045",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816577,
    "First Name": "Utilisateur 11469045",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816577,
    "First Name": "Utilisateur 11469045",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816577,
    "First Name": "Utilisateur 11469045",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816577,
    "First Name": "Utilisateur 11469045",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816577,
    "First Name": "Utilisateur 11469045",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816578,
    "First Name": "Utilisateur 11469046",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816578,
    "First Name": "Utilisateur 11469046",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816578,
    "First Name": "Utilisateur 11469046",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Skype|Jitsi|Big Blue Button|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Via, Cned (Collaborate)"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816578,
    "First Name": "Utilisateur 11469046",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Cned",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816578,
    "First Name": "Utilisateur 11469046",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816578,
    "First Name": "Utilisateur 11469046",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 2nd cycle|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816578,
    "First Name": "Utilisateur 11469046",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816578,
    "First Name": "Utilisateur 11469046",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent|Demander un code aux invités pour se connecter~Rarement|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Rarement|Limiter le nombre de participants~Rarement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816578,
    "First Name": "Utilisateur 11469046",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Occasionnallement|Définir une durée maximum de la réunion~Souvent|Mettre un logo personnalisable~Jamais|Personnaliser le texte d'accueil~Rarement|Téléverser des documents à l'avance~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816578,
    "First Name": "Utilisateur 11469046",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Annotater le document partagé~Souvent|Présentation de document (partage d'écran)~Souvent|Tableau blanc~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816578,
    "First Name": "Utilisateur 11469046",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~À chaque fois|Désactiver les notes partagées~Jamais|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Souvent|Désactiver le tchat public~Rarement|Désactiver les tchats privés~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816578,
    "First Name": "Utilisateur 11469046",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816578,
    "First Name": "Utilisateur 11469046",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816578,
    "First Name": "Utilisateur 11469046",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816578,
    "First Name": "Utilisateur 11469046",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Jamais|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Occasionnallement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Jamais|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Jamais|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Rarement|Demander un code de connexion au modérateur~Rarement|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816578,
    "First Name": "Utilisateur 11469046",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816578,
    "First Name": "Utilisateur 11469046",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816581,
    "First Name": "Utilisateur 11469049",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816581,
    "First Name": "Utilisateur 11469049",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Non",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816581,
    "First Name": "Utilisateur 11469049",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816581,
    "First Name": "Utilisateur 11469049",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816581,
    "First Name": "Utilisateur 11469049",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816581,
    "First Name": "Utilisateur 11469049",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816581,
    "First Name": "Utilisateur 11469049",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816581,
    "First Name": "Utilisateur 11469049",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Occasionnallement|Demander un code aux invités pour se connecter~Occasionnallement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Occasionnallement|Limiter le nombre de participants~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816581,
    "First Name": "Utilisateur 11469049",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Rarement|Téléverser des documents à l'avance~Occasionnallement|Personnaliser le texte d'accueil~Rarement|Définir une durée maximum de la réunion~Occasionnallement|Mettre un logo personnalisable~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816581,
    "First Name": "Utilisateur 11469049",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~Souvent|Annotater le document partagé~Souvent|Présentation de document (partage d'écran)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816581,
    "First Name": "Utilisateur 11469049",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Désactiver le tchat public~À chaque fois|Désactiver les tchats privés~À chaque fois|Désactiver les notes partagées~À chaque fois|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~À chaque fois|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816581,
    "First Name": "Utilisateur 11469049",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816581,
    "First Name": "Utilisateur 11469049",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816581,
    "First Name": "Utilisateur 11469049",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Non, jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816581,
    "First Name": "Utilisateur 11469049",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816581,
    "First Name": "Utilisateur 11469049",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816581,
    "First Name": "Utilisateur 11469049",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816584,
    "First Name": "Utilisateur 11469052",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Personnel administratif Éducation nationale",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816584,
    "First Name": "Utilisateur 11469052",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816584,
    "First Name": "Utilisateur 11469052",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Zoom|Teams|Jitsi|Big Blue Button|Meet (google)|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Whereby"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816584,
    "First Name": "Utilisateur 11469052",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Teams appli pour téléphone tient la charge jusque 250 personnes, gratuit pour l'éducation, inscrit au registre et conforme RGPD, articulation avec agenda et bureautique, service de chat et tableau blanc.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816584,
    "First Name": "Utilisateur 11469052",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816584,
    "First Name": "Utilisateur 11469052",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816584,
    "First Name": "Utilisateur 11469052",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816584,
    "First Name": "Utilisateur 11469052",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Demander un code aux invités pour se connecter~Souvent|Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~À chaque fois|Limiter le nombre de participants~Occasionnallement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~À chaque fois|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816584,
    "First Name": "Utilisateur 11469052",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Mettre un logo personnalisable~Jamais|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Jamais|Définir une durée maximum de la réunion~Jamais|Personnaliser le texte d'accueil~Jamais|Téléverser des documents à l'avance~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816584,
    "First Name": "Utilisateur 11469052",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~Souvent|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois|Annotater le document partagé~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816584,
    "First Name": "Utilisateur 11469052",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Occasionnallement|Désactiver le tchat public~Occasionnallement|Désactiver les notes partagées~Jamais|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Souvent|Désactiver les tchats privés~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816584,
    "First Name": "Utilisateur 11469052",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816584,
    "First Name": "Utilisateur 11469052",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816584,
    "First Name": "Utilisateur 11469052",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816584,
    "First Name": "Utilisateur 11469052",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Souvent|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~À chaque fois|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Occasionnallement|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Occasionnallement|Demander un code de connexion au modérateur~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816584,
    "First Name": "Utilisateur 11469052",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "L'orientation du questionnaire amène à penser que vous avez choisi de déployer BBB :-)",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816584,
    "First Name": "Utilisateur 11469052",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Je suis stupéfait de cette demande ! Ou sont les mentions de conformité au RGPD ?",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816591,
    "First Name": "Utilisateur 11469069",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816591,
    "First Name": "Utilisateur 11469069",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816591,
    "First Name": "Utilisateur 11469069",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Big Blue Button|Teams|Meet (google)|Jitsi|Zoom|Skype|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "visio du cned"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816591,
    "First Name": "Utilisateur 11469069",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "BBB",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816591,
    "First Name": "Utilisateur 11469069",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816591,
    "First Name": "Utilisateur 11469069",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 2nd cycle|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816591,
    "First Name": "Utilisateur 11469069",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816591,
    "First Name": "Utilisateur 11469069",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Rarement|Limiter le nombre de participants~Rarement|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Occasionnallement|Demander un code aux invités pour se connecter~Rarement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816591,
    "First Name": "Utilisateur 11469069",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Définir une durée maximum de la réunion~Jamais|Mettre un logo personnalisable~Occasionnallement|Téléverser des documents à l'avance~Souvent|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Souvent|Personnaliser le texte d'accueil~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816591,
    "First Name": "Utilisateur 11469069",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~Souvent|Annotater le document partagé~Souvent|Présentation de document (partage d'écran)~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816591,
    "First Name": "Utilisateur 11469069",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Rarement|Désactiver les notes partagées~Occasionnallement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Occasionnallement|Désactiver les tchats privés~Occasionnallement|Désactiver le tchat public~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816591,
    "First Name": "Utilisateur 11469069",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816591,
    "First Name": "Utilisateur 11469069",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816591,
    "First Name": "Utilisateur 11469069",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816591,
    "First Name": "Utilisateur 11469069",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~Souvent|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Rarement|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Souvent|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Rarement|Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Rarement|Demander un code de connexion au modérateur~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816591,
    "First Name": "Utilisateur 11469069",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816591,
    "First Name": "Utilisateur 11469069",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816592,
    "First Name": "Utilisateur 11469071",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816592,
    "First Name": "Utilisateur 11469071",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816592,
    "First Name": "Utilisateur 11469071",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Zoom|Jitsi|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "Via, Classe virtuelle du CNED, Web-conférence de l’ENT monlycee.net"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816592,
    "First Name": "Utilisateur 11469071",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Web-conférence de monlycee.net pour le côté sécurisé (identification des élèves par l’ENT) Ma classe à la maison pour l’ergonomie Zoom pour la fluidité en vidéo.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816592,
    "First Name": "Utilisateur 11469071",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "Plus de 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816592,
    "First Name": "Utilisateur 11469071",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 2nd cycle",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816592,
    "First Name": "Utilisateur 11469071",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816592,
    "First Name": "Utilisateur 11469071",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~Souvent|Demander un code aux invités pour se connecter~Souvent|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Souvent|Limiter le nombre de participants~Rarement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816592,
    "First Name": "Utilisateur 11469071",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Personnaliser le texte d'accueil~Occasionnallement|Définir une durée maximum de la réunion~Rarement|Mettre un logo personnalisable~Souvent|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~Rarement|Téléverser des documents à l'avance~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816592,
    "First Name": "Utilisateur 11469071",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~À chaque fois|Annotater le document partagé~À chaque fois|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816592,
    "First Name": "Utilisateur 11469071",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~Souvent|Désactiver les notes partagées~Rarement|Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Occasionnallement|Désactiver les tchats privés~Rarement|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~Souvent|Désactiver le tchat public~Jamais",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816592,
    "First Name": "Utilisateur 11469071",
    "Task Number": 12,
    "Question": "Autres besoins Avez-vous besoin d&#039:autres fonctionnalités ou réglages par défaut ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Pouvoir agrandir le document présenté au tableau et zoomer dessus facilement. Pouvoir identifier les participants de façon sûre. Disposer d’un pad. Disposer d’une dizaine d’ateliers pour les travaux en groupes, avec le son qui fonctionne. Pouvoir lancer des sondages et récupérer les résultats facilement. Pouvoir enregistrer facilement un fichier audio ou vidéo (en « live ») et le diffuser dans la classe virtuelle",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816592,
    "First Name": "Utilisateur 11469071",
    "Task Number": 13,
    "Question": "Modération d&#039:une webconférence Le modérateur est une personne qui facilite la réunion. Il peut avoir plus de droits qu&#039:un invité lambda. Il peut aussi aider l&#039:organisateur à gérer la prise de parole des invités, trier les questions etc.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816592,
    "First Name": "Utilisateur 11469071",
    "Task Number": 14,
    "Question": "Lors de vos conférences, arrive-t-il qu&#039:il y ait un modérateur ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816592,
    "First Name": "Utilisateur 11469071",
    "Task Number": 15,
    "Question": "Lors de vos conférences avec un modérateur, à quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Autoriser le modérateur à démarrer ou arrêter l'enregistrement~Occasionnallement|Autoriser le modérateur à couper le micro des invités~Souvent|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les autres modérateurs (en cas de délégation de modération)~Souvent|Autoriser le modérateur à autoriser les invités à ouvrir leur micro~Souvent|Autoriser la webcam uniquement pour le modérateur~Rarement|Permettre au modérateur d'écrire un texte d'accueil pour les invités~Souvent|Demander un code de connexion au modérateur~Souvent",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816592,
    "First Name": "Utilisateur 11469071",
    "Task Number": 16,
    "Question": "Avez-vous quelque chose à rajouter sur votre usage de webconférence ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "La visio-conférence est indispensable en cas de retour aux cours à distance.",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816592,
    "First Name": "Utilisateur 11469071",
    "Task Number": 17,
    "Question": "Merci pour votre participation ! Souhaitez-vous être recontacté pour des questions plus détaillées dans les prochaines étapes de notre étude ? Laissez-nous vos coordonnées (mail et numéro de téléphone) dans le champ \"commentaires\". Les seules données personnelles collectées sont le numéro de téléphone et l’adresse mail pour permettre à la Dinum de recontacter les sondés le souhaitant et leur poser des questions supplémentaires.  Les données à caractère personnel ne seront pas communiquées à un destinataire tierce.Les données à caractère personnel seront conservées 4 mois à compter de la clôture du sondage. Vous pouvez à tout moment demander l’effacement de ces données en contactant contact@design.numerique.gouv.fr.Consultez le site cnil.fr pour plus d’informations sur vos droits. Si vous estimez que vos droits ne sont pas respectés, vous pouvez vous adresser à la CNIL.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816597,
    "First Name": "Utilisateur 11469074",
    "Task Number": 1,
    "Question": "Quel est votre profil ?",
    "Answer": "Enseignant de 2nd degré",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816597,
    "First Name": "Utilisateur 11469074",
    "Task Number": 2,
    "Question": "Avez-vous déjà utilisé un système de webconférence (ou webinaire ou visio-conférence) ?",
    "Answer": "Oui",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816597,
    "First Name": "Utilisateur 11469074",
    "Task Number": 3,
    "Question": "Lequel ou lesquels avez-vous déjà utilisé ?",
    "Answer": "Skype|Big Blue Button|Zoom|Autre(s) (à préciser)",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": "VIA, outil de l’ENT académie de Paris"
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816597,
    "First Name": "Utilisateur 11469074",
    "Task Number": 4,
    "Question": "Lequel avez-vous préféré et pourquoi ?",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "Zoom pour sa simplicité d’utilisation mais par contre son manque d’outils pédagogiques le rend cependant moins adapté que des outils plus spécifiques à l’éducation",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816597,
    "First Name": "Utilisateur 11469074",
    "Task Number": 5,
    "Question": "En plus de vous, combien y avait-il de personnes aux webconférences auxquelles vous avez participé ?",
    "Answer": "11 à 25",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816597,
    "First Name": "Utilisateur 11469074",
    "Task Number": 6,
    "Question": "Avec quel public avez-vous participé à des webconférences ?",
    "Answer": "Des collègues|Des élèves de 2nd cycle|Des collaborateurs externes",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816597,
    "First Name": "Utilisateur 11469074",
    "Task Number": 7,
    "Question": "Organisation de webconférence Pour les questions suivantes, merci de répondre en tant qu&#039:organisateur d&#039:une webconférence.",
    "Answer": "",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816597,
    "First Name": "Utilisateur 11469074",
    "Task Number": 8,
    "Question": "Connexion à la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Proposer un pont téléphonique (proposer de participer à la réunion par téléphone)~À chaque fois|Ouvrir des sous-salons (pour les travaux en groupe par exemple)~Rarement|Valider les utilisateurs (salle d'attente)~À chaque fois|Demander un code aux invités pour se connecter~À chaque fois|Limiter le nombre de participants~Rarement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816597,
    "First Name": "Utilisateur 11469074",
    "Task Number": 9,
    "Question": "Préparation À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Personnaliser le texte d'accueil~À chaque fois|Saisir une adresse web de redirection après la réunion~À chaque fois|Définir une durée maximum de la réunion~Occasionnallement|Mettre un logo personnalisable~Souvent|Téléverser des documents à l'avance~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816597,
    "First Name": "Utilisateur 11469074",
    "Task Number": 10,
    "Question": "Interactions lors de la conférence À quelle fréquence pensez-vous utiliser les fonctionnalités suivantes ?",
    "Answer": "Tableau blanc~À chaque fois|Annotater le document partagé~À chaque fois|Présentation de document (partage d'écran)~À chaque fois",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  },
  {
    "Id test": 11061,
    "Device": "Ordinateur",
    "Id user": 816597,
    "First Name": "Utilisateur 11469074",
    "Task Number": 11,
    "Question": "Autorisations À quelle fréquence pensez-vous choisir les réglages suivants ?",
    "Answer": "Lancer automatiquement l'enregistrement au début de la conférence~Rarement|Désactiver les tchats privés~À chaque fois|Désactiver les notes partagées~À chaque fois|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec le micro coupé~À chaque fois|Imposer aux utilisateurs d'arriver avec la caméra éteinte~À chaque fois|Désactiver le tchat public~Occasionnallement",
    "Scale": "",
    "Comment": "",
    "Open answer": ""
  }
]
